（代貼）我係香港前線警員，我忍夠了。

致林鄭月娥，盧偉聰，警察高層

我喺一名香港前線警務人員。
最近發生嘅事唔多講，我知道好多香港人好憎我地，我唔會為我哋部份嘅警務人員失控行為作任何抗辯，成件事係無絕對嘅對於錯，職責就係職責。
但係直接到尋晚，我真係動搖，我唔知應唔應該講我好彩，我唔使去沙田支援。

返到屋企兩點幾，一直有睇手機知道又有衝突發生，我哋已經知道每次和平示威完之後都一定會有衝突，成件事變咗好似例局一樣....我覺得好辛苦壓力好大，無論係隨時爆發衝突嘅精神緊張定係俾人指住塊面嚟鬧。我都依然相信我哋維護緊嘅係社會治安，即使中間有爭拗點

直至到尋晚見到有同袍受重傷，比居民係高空擲物掉中，喺樓梯俾人踢咗落嚟俾人圍毆，一腳踢落個頭到不省人事.....跟住上網見到同袍受傷嘅照片...係半隻手指冇咗.....講緊係永久殘廢啊。

去到呢一刻我真係忍唔住流淚，
12/6發生衝突嘅時候見到網上鋪天蓋地嘅辱罵同指責，我忍。
喺條街度當值比人扮lur口水，我忍。
喺公園巡邏都有人係咁扮狗吠，我忍。
我而家淨係想問一句，我哋前線受盡侮辱嘅時候，請問警察班高層喺度做緊咩？
我想問尋日個指揮官究竟諗乜嘢？點會淨係叫兩隊人入去商場驅散示威者？你哋就企喺後面落order
我好肯定啲警察高層肯定未見過示威者眼神，佢哋真係想置我哋於死地。
唔係所有警察想做你哋想做嘅嘢。

2014年已經經歷過一次，但係今次嘅情況更加崩潰恐怖，再咁落去我唔知幾時會出人命，可能係警察先可能係示威者先。我係一個香港前線警務人員，我懇請林鄭月娥同盧偉聰唔好再利用警察去解決政治問題。香港已經唔可以再承受落去。

我唔知道前線仲可以忍耐幾耐，我好驚我哋有人俾人殺死，我好驚我哋有人失控殺死示威者。我仲有屋企人，我同你地班坐係冷氣房嘅唔一樣，我地面對嘅事想殺死我地嘅示威者，唔好再開記者會話有咩支持我哋前線。呢個社會需要嘅係政府高層所有人出嚟面對呢個問題。

我再懇請多次希望高層人員唔好再利用我哋警察去完成你哋想要嘅政治任務，政治問題利用警察係解決唔到，時間已經證明左武力壓制只會造成更大嘅反撲。我哋前線已經承受唔起任何一個同袍再受傷。希望你哋可以慎重考慮你哋自己喺度做緊啲乜嘢。同希望你哋係真正為香港着想，而唔係為咗自己嘅政治利益。

天佑香港

一名前線香港警察上
7月15日2019年

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

代我一個朋友轉貼

Push

天下烏鴉一樣黑

要講嘅都講過啦

難分真與假，人面多險詐。

係真的話，佢應該勸自己啲同事先。次次和平示威，都係佢地向市民郁手，趕到市民無路可走。扮咩有獨立思考？

就係要打到你地驚

收皮啦左膠！唔撚洗指意幫狗洗底呀屌你老母，狗就係狗！唔撚可以同情！

得啖笑 警察淪為政治工具 為份糧硬食吧 一係唔好撈

咁請警員們7.21罷工

再咁落去我唔知幾時會出人命，可能係警察先可能係示威者先
我地已經無左5條人命
你朋友, 係咪唔敢睇新聞?

倒戈吧

condom

黑警無一個無辜

唔洗再博同情 冇人會可憐你班狗
食得咸魚抵得渴
咁慘情就唔好做 冇人用槍指住你個頭叫你做黑警

做人做狗自已簡

時間已經證明左武力壓制只會造成更大嘅反撲。

好多人都知，所以差佬自己執生，你識打人，人地比你打得多都識自保，所以根本唔駛搏命同示威者衝，交下行貨咪閃囉

代貼啊...鬧我都冇用佢唔會睇

屌，傻仔先信，係公園比人扮狗吠你會忍? 仲唔打到人變豬頭?

我知道好多香港人好憎我地，我唔會為我哋部份嘅警務人員失控行為作任何抗辯，

成篇文冇為差佬開脫
淨係屌政府擺佢哋上枱
你打乜稻草人

收皮喇，唔劈炮根本冇資格講野

漂白水都漂唔翻

佢唔睇你貼出黎把撚咩

基本法規定香港人有自由選擇職業既權利

長輩牆？

又唔諗下次次都迫到人走投無路

push

罷 工

講到示威者窮凶極惡主動升級咁
點解叫你黑警呀 你雨革用警棍扑頭 用催淚彈 用胡椒噴呀伯塊面吖嘛
而家扮乜野無辜

彩彈藝術風格 進階版

wfc 我淨知你哋係condom

份份工都會比人指住個面屌
咪撚on9

大家要分清楚曲定直
依家要用埋警察黎向政府施壓啊
唔係要幫警察洗底
唔好咁快負皮住

你地班黑警大合照果陣唔見你出呢啲文既
打輸比人啦，出事啦，宜家就想洗地呀?

你班狗一棍棍打埋去手無寸鐵既市民同女仔身上果時,香港市民忍夠了.

我只會講句:食屎啦黑狗.

理得你 你唔做咪冇事 簡單

Who fuckin care?

打咁撚大段野博同情，扑濕啲𡃁仔個陣又唔見你咁撚好文采，收皮啦屌你老母

差人先生, 我都唔想你地有事 我都好拾心你地有危險
不如咁啦...劈炮唔撈會安全好多嫁 你地都係打份工姐, 無謂搵命搏啦...係咪先?

唔好卦住屌，話知真假。總之分化到就岩用架啦

收皮啦 好多黑警係真心想置示威者於死地

一係辭，一係繼續同流合污

影張委任證加個連登id來睇下先再講

遮左既委任證都唔多張，咪扮啦

我都依然相信我哋維護緊嘅係社會治安
警犬帶頭破壞就有份

講緊係永久殘廢啊
180度扭手 中信 橡膠彈headshot 跳橋 下删一千字 ......

示威者想置你於死地
係嘅尋日班落單犬有命出番新城市？

由頭到尾都係警察挑機先，
唔好喺度扮中立各打50大板SUPER就以為自己好持平。

人地扮吐口水又唔真係吐，人地扮狗吠又關你咩事呢？唔知仲以為暴徒脅持你老母逼你扮狗吠😂😂😂

Join us

講真狗係比人擺上台，衰得過人叫你又做？你班狗唔好去死

已轉發也叫了我的facebook朋友們轉發，希望你的朋友不會被利用🙏🏻

唔好掛住屌，話知真定假，總之要分化班犬

承受唔起？
係香港市民再承受唔起納稅比你班低學歷毅進之流
承受唔起再比你地亂棍毒打
承受唔起香港法治由你地依班狗都不如既爛仔毀滅

係唔同意上司嘅話就罷工
唔好再話逼於無奈 唔通第時叫你哋去強姦人你哋就去做呀？
永遠要記得你哋仲有得揀
明知俾人利用緊仲去做隻狗 禍同屎就你哋食哂 功就佢哋拎哂
唔知有不甘呢個諗法係你哋之中仲有幾多個
但係罷工啦 你哋嘅力量一定比個d垃圾阿頭大

建議 : 前線警員應該發動和平遊行

咪撚拉香港落水啊！屌你老母死黑警你不配掛口「香港」！

岩岩你地老細建議幫你地加裝備，呢個時候加裝備只會令衝突再加劇，要講唔該返去同你地老細講，唔好走黎同我地講要share 去fb都唔該自己post去你老細fb

支持警員直接開槍射殺吐口水的市民

有幾多個好人呀

辭職還辭職，最緊要爆警隊嘅內幕

收皮啦

轉你老母

委仕證， 代post 都一樣。 唔係信不過。

唉

咁快就諗住洗底
無咁易

有咩證據你係
fact check

share比警犬frd有無用？

對家開始扮慘同打分化戰

記住:沒有警察是無辜的

辭職咪得囉。講咁多野都係唔想冇晒啲福利

我再懇請多次希望高層人員唔好再利用我哋警察去完成你哋想要嘅政治任務，政治問題利用警察係解決唔到，時間已經證明左武力壓制只會造成更大嘅反撲。我哋前線已經承受唔起任何一個同袍再受傷。希望你哋可以慎重考慮你哋自己喺度做緊啲乜嘢。同希望你哋係真正為香港着想，而唔係為咗自己嘅政治利益。

你覺得係連登仔寫定毅進仔寫
大家用黎分化下狗狗就岩
勿認真

其實最仆街係上面班白衫，推前線去死

叫你個朋友721個時係幾個電視直播中
行去鏡頭面前除左制服唔勞
唔係唔係講咩心聲

無一隻狗係好狗

咁多廢話做乜？
齊齊罷工就得，維持有限度服務囉！識唔撚識？
一般日常工作照做，但做防暴警個班罷工完事喇…
你班防暴唔衝，自然無事發生，咁耐以來有無爆過一塊玻璃？
一隻手拍唔響架！咪撚扮委屈喇！好撚噁心！

都係戈句 做人做狗自己揀
唔好諗住幫狗洗底

係魔警想市民死多過市民想魔警死囉牙話

無工返會死

但又有上頭話班前線失控
今次真係難分真與假
不過你地點割蔗都割唔到
狗就係狗

咁你唔辭職？professional ethics冇聽過？

幾時罷工？
幾時保護返市民？
乜都唔做就咪話忍夠啦

有無照鏡望下自己嘅眼神？照下鏡提下自己你係一個人，做返人會做嘅事

2014 有打狗？真係唔記得

做人做狗自己揀

叫佢自己ＰＯ ＦＢ

根本無你地就無衝突
你班狗挑釁示威者嘅嘴臉又係點呀

統戰完先清算啦屌

辭職咪撚做啊

可以辭職
又唔辭
又要係度洗白
辣撚殺

條路自己揀

所有警察都係狗 唔會手下留情

其實篇野係要比其他前線狗睇
等佢地動搖
自己人唔洗睇啦
無人會覺得佢地無辜

但連吳志森都話啲狗嘅眼神想殺人喎

委仕證， 唔係就即刻收皮。

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

你係咪有特權！你係咪大撚晒！

真人真事

樓主寫得好辛苦嫁
大家分清楚曲直啊

你做番人咪冇人搞你囉
係要繼續做狗怪得邊個

呢d文好撚危險
我地面對嘅事想殺死我地嘅示威者 呢d完全係借位洗d人腦示威者想殺人

其實罷工就得, 無左警察, 香港治安就會變好, 亦唔會有衝突~ 71晚就係例子。

同2014 年集體𨳒示威者老母自認猶太人，有乜分別!

唔信做狗會咁理智。

不過推畀其他人睇又無妨。

狗

好狗都比人洗腦變到壞狗
做左壞狗仲要貪生怕死 不知所謂

內部指引
殺人可以升職

唔撈就出去跟車, $300/日

無左一節手指永久殘廢？

又想扮無辜

條路自己揀 仆街唔好喊 完。

佢無講人話架, 佢話驚比示威者殺死呀, 我驚你地殺示威者多d囉
邊個郁手逼死示威者正常人有眼睇架, 食屎狗

辭職保平安

之前係咪有段片，在添馬公園影到幾個阿sir親口好自豪咁講，唔係高層叫佢哋點做就點做，開槍與否、 如何部署都係佢哋前線嘅決定？

我好肯定啲警察高層肯定未見過示威者眼神，佢哋真係想置我哋於死地

呢d真係表面扮哂屌政府引中立撚睇

實質係想害鳩示威者既文黎
同上次拍片個d一鳩樣

我地大量印，係前線掉比佢地，好似以前德軍空投傳單咁

做人做狗自己諗,
政府賭左你地條命去死, 留定浩園位架啦

唔係喎, 612, 旺角同上水你地黑警打得好開心架喎, 尋日俾人執一濟就死晒狗嬲嬲豬呀!

唔會接受洗白，尋晚圍眾志班狗幾串幾自豪

寫信有春用咩 寫信都聽駛撚遊行示威

哦

如果係真
同你個朋友講
叫佢聯合其他同路警察辭職或暫企出黎遊行再唔係罷公都好

否則真係好快會有人死

//再咁落去我唔知幾時會出人命，可能係警察先可能係示威者先//

//我唔知道前線仲可以忍耐幾耐，我好驚我哋有人俾人殺死，我好驚我哋有人失控殺死示威者。//

示威者冇受過專業訓練，要喺群眾壓力下維持自己情緒，執行正當職務㗎

死撚開啦扮撚曬野警犬屌你老母個臭閪比我隻狗抽插，有邊一次衝突個原因唔喺係警察到？警隊濫權到咁撚樣仲話職業所在

唔好辭職, 要發動罷工

咪玩啦你叫佢照左鏡先講

邊一邊想置人於死地大家有眼睇

講得幾好架喎 連登仔咁都屌

依個真

講到示威者唔驚死咁

下 你地出左糧架喎

趁着手指仲喺度好快啲辭職啦

(D100) 警員家屬訪問: 政府期待前線警察死亡. 香港示威者不要中政府的計.

咁仲唔成條前線企出黎抵抗強權？

呢篇野係比前線黑警睇
唔係比正常抗爭者連登仔睇

希望藍衫老散狗醒少少啦
呢D 政治DIRTY JOB叫白衫自己做啦
佢地人工多你幾幾萬
但你有苦你地硬食

同你朋友講

自甘墮落留係個evil party

係自作自受，

呢五六年狐假虎威左咁耐
而家失勢就扮無辜？

假到咁搵鬼信

以我認識嘅前線狗完全覺得自己係正義，絲毫丁點內疚都唔會有

唉。

屌 放底你地d裝備 唔好聽order囉 講到咁撚辛苦
冇人逼你做差佬嫁 仲有你地唔係維持緊治安 係暴力對待市民
警察係人民公僕 唔係淨係聽上司order隻狗呀 dllm

叫個當事人直接開名出公開信啦，莫講話我唔知你封信真定假，比我地睇有咩用，佢封信個對象明明係高層同政府擺上嚟除咗搏同情我諗唔到其他可能性

唔洗洗白 兄弟繼續爬山

唔好屌左先

大家好好利用呢篇野去分化啦

no photo no talk

政府就係想有前線警察死, 希望可以藉此逆轉民情, 尋晚推你地去玩困獸鬥意圖已經好明顯啦, 各位前線警察, 我係你就反佢母臭西枱啦

無一個黑警係無辜 辭職囉講經

"我地面對嘅事想殺死我地嘅示威者"
咁樣標籤所有示威者仲想扮中立?

全城集氣！
警隊前線 七二一大罷工！

一齊full gear去解散政府,再成立人民政府。

聞說612開始就唔比...

唔好辭職

反間幫示威者

你話你係警察？邊個知先？
你話琴日新城市有同袍比人打？佢有無number 呀？
我淨係見到大家喺到盡市民責任 合力將冒警又拎住武器嘅人制服咋喎

我好肯定啲警察高層肯定未見過示威者眼神，佢哋真係想置我哋於死地。

躝開啦屌你老母 你班人嘅眼神咪一樣想殺死啲示威者
呀 sorry 宜家連眼都蒙埋唔比你地睇 你地睇唔到係正常

你班死黑警咪撚扮可憐呀
612係fb ig話打得好呀打死佢地呀 送曬上刑台呀
一樣係你班人講架 宜家走黎扮委屈?
點解咁委屈呀 因為你班仆街冇份打炸屌你老母

倒戈、辭職、罷工、hea做

由難至易幫你排好，自己諗。

不過下次再相遇就執生啦。

我想問尋日個指揮官究竟諗乜嘢？點會淨係叫兩隊人入去商場驅散示威者？

是非黑白都未識分，縮返入去繼續寫信啦

辭職 講完

都唔撚明點解d狗講到好大壓力咁

倒戈開路, 講完

只係中學畢業
一個月幾皮野

收皮啦Condom

警狗收皮啦睇完篇野，佢係同情自己人咋，又話示威者想殺人咁，又話同袍點樣受傷，斷指係你地插9人眼咋
上頭係仆街呀，但你地d前線一定要去咁盡？ 落左order話人地唔反抗都要幾個圍住打？
係咪又要搬返紐倫堡審判出嚟

收皮啦,講到咩職責好偉大咁
你前線就要出力打咩,就要係咁挑釁市民咩
食屎啦,冇人個無辜嫁,你會唔會話ISIS都有好人呀
你地就成班同流合污呀

唔夠膽出名呀?
下款寫自己名呀! 唔見得光呀?
見得光做咩唔出名?

代po憨鳩野唔使付出代價啊

想逗份糧咪出聲囉

使乜我坡分化

死到臨頭佢地自己已經鬼打鬼緊

無人想同你班狗開拖，要怪就怪你個仆街政府同大sir

呢個係好 post ，做乜咁多負評？
唔理真定假，佢講嘅判斷係真
俾多啲差人見到可能可以改變佢哋嘅諗法

無撚人可憐你

其實黎緊每次示威都可以做文宣呼籲警察倒戈？

有齊保護裝備、有法律賦予嘅權力、有人工 OT 有錢
做咩都無事
喺度呻？咁比你地搞嘅普通市民呢？

走啦 唔想搞大佢

信你個個都傻鳩

咪係!! 不反對通知書未過時，已經圍示威者

屌你老母你唔撚講上水個日做乜撚野？

俾人踢落扶手電梯果個人都無委任證
點肯定係同袍

沒有一個是無辜的

On9 我見到舊舊警渣都話要打死抗爭者，咪撚扮嘢啦。你cap佢個post出嚟我咪考慮下信唔信。

唔撚用腦，剩係識跟order逗狗糧，唔洗旨意係度搏可憐

你食屎啦，咁唔滿意咪劈炮囉，講到底咪又係唔敢，怕自己無左呢份筍工，出去搵唔返咁多錢姐。

不省人事？

香港無警察 只有警犬

打撚完人先同我講驚比人殺or殺死人?
含撚啦你

唔似前線寫的。無一個前線會叫示威者做示威者，只有暴徒。

活係平行時空㗎佢

一陣話全部差佬加人工加Bonus就冇事啦

咩眼神...你睇眼神知人想點咩....
我地夠睇你地覺得似想殺咗示威者la

佢淨係放大警犬好慘wo 唔合格！

毅進仔識用個腦諗野嘅咩？

咁你咪辭職囉
幾萬個一齊辭職
無哂人做班高官嘅武器
佢地就無符

既然知自己俾人擺上枱 咁係咪應該有骨氣少少呢🤔

努力升上督察有房坐

我係日本皇軍
有冇人幫我平反

仆街㩒錯正評
屌你老母死黑警 收皮啦

同樣招數要用幾多次？
冇人可憐你地呀 躝啦

狗的文宣 完

黑警無一個係無辜，唔好扮慘

警犬仆街啦你

收嗲啦黑警

唔好意思 香港人係唔會驚

希望唔好再冒警寫信
要承擔法律後果...

有幾慘？
冇人叫你咁落力
行行企企咪算

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

行動 集體辭職啦

依加先講 想明哲保身？

之前畀晒機會又唔棄暗投明

尼維爾攻勢\(^0^)/

你有辭職既權利
你有罷工既權利

都係個句
阿sir做野唔洗你教

唔係睇唔明

係已經去到無人會原諒警察行為嘅地步

5條人命呀大佬
仲有幾百幾千個手足受傷同面對被起訴嘅風險呀

佢地肯倒戈比壓力政府就同情喇
唔係講咩都廢up

唔好鬧！篇野其實好適合做文宣
你點都唔你說服到一部分人「沒有暴徒」
不如用黑警既慘況令佢地對準政權仲好
明明大家有一個共同敵人

時間已經證明左武力壓制只會造成更大嘅反撲。

「我想問尋日個指揮官究竟諗乜嘢？點會淨係叫兩隊人入去商場驅散示威者？」

人哋入商場就散啦，憑乜嘢趕人，戇鳩鳩，警犬

又洗白

重作

如果係真，仲唔拿拿淋割蓆? 呢D仆街老細唔值得賣命啦

你地大sir坐冷氣房，推你地出嚟死咋！
醒覺，出嚟反抗啦

罷工 辭職
口講怕死但係實際連上司都唔夠膽駁嘴
垃圾

Agger

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

話壓力大, 有自殺傾向, 去睇精神科, 不適宜配槍外出執勤, 之後可以坐冷氣房做文職, 糧照逗年年跟point加人工等退休, 係冇得升職咁解啫.

做得前線condom仔就當然要聽d大粒既order啦
唔想服從指示既，
可以試下加入我地呢邊，我地個個都平起平坐，
冇話聽邊個order，有咩不滿可以拎出黎講，
雖然有時會互屌下，但最重要既係我地尊重每個企出黎既人

你老味full gear都驚俾人殺死 我地咪仲驚 你有人工逗㗎

唔撚想知呀 咪撚再貼過黎啦
成班賤種狗含家剷啦博同情呀？躝啦你老母閪

大家都知, 係林鄭縮埋搞到雙方越來越多積怨

佢地係被利用成為解決政治任務工具咁又點
如果佢地係有腦就唔應該做出一啲挑釁示威者既行為啦
追住人打依啲冇得呃人喇掛如果係真
你叫佢先勸佢班同事唔好再做依種行為
冇人會因為你地比人利用而同情你
命令落左黎 行動決定權最後係前線人員決定

唔好成日作故仔啦

難道有人會認為 班毅進仔會有辭職？放棄兩萬幾蚊？佢哋走咗 根本冇嘢好做 除咗識打老弱婦孺 佢哋仲做到啲咩？

嗰班警犬冇人性㗎 睇到篇文有理性/思考過 就知唔係班差佬啦

你忍夠關我撚事咩，香港人夠忍左咁耐先爆發喇，你忍咁短時間就收收皮先喇，忍尿都耐過你喇。俾人鬧個時又唔見你話忍夠，到琴日開始見到香港人覺醒會還手就開始淆底，驚下個到自己就出篇可憐文啊？

agree

唔撚信。
咪撚洗白。

唔想忍味唔好撈囉

又冒警，屌你老母，係就劈炮唔撈啦，邊有工搵命搏

好撚痛ar
市民痛啲定你地 on99

揀咗做狗 神憎鬼厭 依家想做返人？？

推
分化佢地

出黎遊行啦
寫信冇人理架

我屌你老母死黑警，你地打鳩d o靚仔個時又唔諗人地有老豆老母有屋企，有良知既就唔好撚做，
唔好撚同我講咩自己有仔女，住緊宿舍，搵緊2萬幾，唔做養唔到家，你要份工，就唔好求人對你地專重你地，臭閪。
收皮啦屌你老母，死全家都找唔返個幾位烈士既數呀，黑警，警犬，警柒，屌你老母

講到尾又係拎貞潔牌坊
唔想自己陷入兩難，又唔捨得劈炮
仲要叫人代貼

問題係根本無法證實呢篇文章係咪警察寫

收皮啦 死差佬 有心既除低制服 行過黎示威者嗰邊反暴政

收皮啦, 上傳自己張委任證先講啦.

而家醒覺都未算係太遲，唔至於送咗終去浩園都唔知

屌你老母唔好下下係到講個「病徵」啦
有冇了解下個「病因」呀？？

搵人打返篇放facebook傳開去啦 對家成日施暴完扮可憐好撚無恥

又冒警

幫我覆一覆個死差佬吖

你死你事
係你班仆街打鳩香港人先
唔好賴林鄭月娥
唔係林鄭月娥叫你毒打倒地後生女
唔係林鄭月娥叫你警棍打示威者後腦
唔係林鄭月娥叫你胡椒噴霧噴記者
唔撚好為自己嘅罪行開脫

講咁撚多 去到現場你咪一樣想謀殺示威者
講到咁撚偉大咪辭職囉，又唔想放棄份高人工

入了體制，早晚被同化。

驚犬學人講天佑香港

沒有一個黑警是無辜的

有人冒警

已轉發
完全明白你朋友既諗法！
大家都記住幫手share

半隻手指，你隻手指都幾撚短

見到想嘔，文宣都咁話，狗死全家

唔洗再幫班前線 漂白
你係咁不滿 就一早已經辭咗職
唔好話糊口 唔好話打份工
日本皇軍都係打扮工

真係不滿 表示所謂善意
就721個日前線集體call sick
如果唔係依啲啊媽係女人嘅説話
我幫你打多十篇都得
你老母臭閪 你哋根本不知幾撚enjoy打人

收皮啦屌你老母
公義同銀紙
你揀咗銀紙呀仆街

示威者死 好平常 死咗幾件啦
推班CID入新城市廣場 就真係想班CID死啦
上水又係咁
你班所謂“前線警員”用下腦啦
宜家高層想邊個死呀？

崩口人忌崩口碗
做警察個朋友 幾次遊行都有出 一齊嗌黑警

咁委屈咪辭職囉

按章工作好撚難啊？跟返警列做有人會屌？

唔重要啦，個tone幾好，適合帶風向

一早叫罷工

收皮啦 黑警打人就岩 人打你就唔撚岩 cls on99

建議 : 前線警員應該發動和平遊行

支持叫埋一班前線一齊出黎

冇撚有錯，示威者根本想你地死

市民係炎炎夏日留係冷氣房食雪糕唔好，但都要冒著生命危險，被暴打嘅痛苦走上街頭，都係777暴政逼出嚟。

無人叫警察使用過度武力。 齋叫人走唔會有反擊

要同777警犬高層申訴，你post喺呢度托咩
應該print出嚟貼去毅進總部丫嘛

政治工具，係你自己選擇要做既，唔好講到人地利用你，咁你依家知你地前線被人利用啦，仲唔走？
第二點，我地已經有好幾位示威者走左，你個point唔成立，依家想警察死既係政府，唔係示威者。
作為人，不如你今次有骨氣Ｄ公開向政府Ｄ官講，或者帶頭警察擺工，去挽回你做左咁內工具失去既人性，工作冇左錢冇左可以再搵，尊嚴冇左當你自己／你下一代都睇唔起自己既時候，已經無法挽回，謝謝。
相信如你辭職後他日必定可挺起胸膛向後人講，你曾經從地獄爬返過黎。

係你地d眼神同行為想打死班市民囉
尋日係沙田新城市廣場
個藍絲呀係班狗未入商場之前仲係度屌7手足搞事
唔夠半個鐘 班冇證既狗衝入商場制造混亂
佢地見到你地
都忍唔住屌鳩你地癲撚咗
你地係見人就打
連藍絲都唔幫你地
你地縮返入去反省下先啦屌

Btw
係我地忍夠你班仆街就真

喺公園巡邏都有人係咁扮狗吠

證明左繼續比壓力同起班警犬底係有用
等佢地內部鬼打鬼
到時頂唔順兵變就好睇

如果佢肯辭職，叫佢辭得振撼d，係前線，除頭盔，行過黎，你以後就係香港人民英雄

食得咸魚抵得渴啦 鬼叫你窮呀頂硬上
有安家費唔驚啦

遲職囉戇鳩

辭職即可回轉成為人類
如果唔係都是狗

推

我信篇野
因為自己都有fb 做警察同學開始屌緊上頭
不過無咁大篇野姐

咁大壓力可以選擇辭職嫁 邊個叫你繼續揀做狗

你辭職後，再企出嚟講，咁未信你囉
如果唔係，你都只係一隻不折不扣嘅狗

同tvb一撚樣淨係識講到自己幾撚慘
唔唸下當初十幾隻狗圍撚住黎打嗰啲人
收皮啦 無人同情你呀
過街老鼠

請香港警察醒一醒

其實你地可以唔做 扮咩啫
我有朋友都交左信十世
點解你地唔可以？
係米因爲有大陸照住 收翻香港都可以做到公安 安安樂樂咁去貪污

唔好冒警 你俾埋張證 開埋樣我就信你
唔好係度做犯法野
我地好奉公守法

既然有咁多前線唔開心，叫佢地倒戈啦
叫佢地自己遊行

可唔可以唔好再po呢啲文黎諗住幫個班瘋狗症嘅狗洗底？仲有你真係唔gur班垃圾高層同個仆街政府嘅話，咁咪出黎7.21一齊行囉，唔好係到齋講

你咪係示威者面前放低啲GEAR再拎轉面囉

唔想忍咪辭職
有人揸枝槍迫你做？

收皮啦，你地做狗本身學歷要求就低到一個點，人工又高過其他公務員，又有狗宿舍，OT又有錢收，傷左又有得即刻去公立度醫仲要免費，依家仲可以唔戴委任證打人打記者唔使負責 !
你以為點解可以有咁好待遇呀? 當然係因為你地份糧本身就包埋做走狗俾人撚俾人打俾人屌啦! 唔通係因為你靚仔咩屌你老母~
仲好意思學人話忍夠，你都戇撚鳩鳩

咪辭職 要臨陣倒戈
咁先最打擊警犬意志

隻狗係覺得派得少人入商場打示威者
佢地真係覺得自己冇錯

你地防暴集體罷工佢哋咪要焗住解決lo
點知你地又要驚受傷又要驚俾人鬧但係犯賤地要衝上去打人
你地全部行動有受薪受傷又有工傷
up咁多咪又係出把口繼續想收錢

有冇睇過點解你地有人斷手指?

叫佢帶頭罷工

哦，閱，next

最緊要轉發

唔係唔明背後意思 而係大家唔可以再容忍前線警員濫用暴力個問題

文宣做野

手快比左負評tim, 其實寫得幾好.
無論真定假我覺得比班差佬或中立撚睇都無妨.

手足既話當然當無到, 天下烏鴉乜乜乜.

真係有人扮good cop拎同情分

差佬好唔掂呀
得返啲深藍

大家幫幫佢地手
講下bad cop good cop理論

你到今日都仲有朋友係狗警??
你都幾撚鬼

on撚9 你地唔出手 示威者會打你地？
屌你老母

「我好肯定啲警察高層肯定未見過示威者眼神，佢哋真係想置我哋於死地。」

我好肯定啲柒頭肯定未見過黑警眼神，佢哋真係想置示威嘅香港市民於死地

首先請認清警察淪為政治工具呢個事實，警察係比人利用緊，比人推出去死
解決問題果個應該係要搵製造問題果個，姐係林鄭同盧偉聰

呼籲警察們一同係群眾面前除頭盔，以向政府/警司表達你地既訴求

相信我，咁樣做，示威者一定唔會傷害你地，同時政府都必須提出解決方案！

警員證呢

食屎啦
做人做狗有得選架喎

你朋友係你個id?
邊個迫佢 唔比佢辭職？
叫佢唔好講到自己咁偉大啦屌 佢係幫兇咋

最好前線全部調轉槍頭指向政府，有無計

份人工同福利包埋㗎，想平平安安。交番間宿舍出嚟，轉去食環啦DLLM

點解仲係企係我地對面 唔帶埋你套full gear過嚟我地呢邊

棄暗投明吧

支持721大罷工，等白衫出黎頂

唔會轉。
一，做乜要轉？點解唔同伙記一齊直接向上級逼宮，反要經我哋市民手去做？
二，之前已經有巴打講過，721罷一日工或辭職，唔好同我哋講唔得，做人做狗自己揀。

篇野咁多錯字嘅

辭職囉仲做狗有咩好

到開波打人時未又係出盡力

得你哋忍夠？

我哋市民都忍夠了

你哋班警賊全部都要落地獄，死全家

收皮啦仆街
𢭃住24k狗糧想割𥱊！？
今日嘅因果你地有份造成架

只要仲有少少良心，肯企過嚟我地呢邊
任何事都會事半功倍

收足錢唔該做實事

仲幫佢貼？叫佢遞信走人啦

On

你老友係咪淨係睇cctvb
定係淨係睇大公報？

你老母 前日班狗追打啲學生妹個眼神我一世都唔會唔記得 想洗底？辭咗職都唔好諗住洗到

黑警無一個無辜, 唔好講到咁偉大, 因為佢冇講過有手足使用過份武力, 委任證, 所以佢都係黑警既一份子
麻煩樓主叫佢一係收鳩皮, 一係支持成立獨立調查委員會

警隊一早已經錯過咗動之以情嘅時間

SO?

都係果句啦
狗係無一個係無辜

不過, 喺公園巡邏都有人係咁扮狗吠，我忍。
收皮啦, 我係條街到未撚見過有狗隻行必啊, 講大話

倒戈

我覺得唔係好得
要重作

根本由始至終你地都只係港共嘅工具
倒戈啦

示威者已經死咗幾個啦，香港警察仲以為自己伸張正義，真係正一垃圾

唔自覺辭職就要有心理準備比新政府清算

好簡單， 你成身裝備去驅效示威者！
咁驅效第一步係點做， 你地有冇跟？
係無呀， 612一開始係黑棋都未出就開槍， 係你地唔守法先！
示威者要保護自己只有被迫還擊！

忍夠就辭職啦 屌你老母

傷左隻手指就叫曬春
烈士條命呢？傷者呢？示威者姐
唔係人黎架？

叫你朋友遮委任證send俾真一哥林志偉啦
依家全港個警權係佢手上
我地幫唔到你呀

老老實實，冇人要無啦啦仇警，但你諗下你班手畜612開始點撚樣癲法！上網大把片你自己睇！仲要之後開心影相？
好喇，成班一直都覺得濫權係咁，仲大大聲聲狡辯！覺得自己冇錯，而家直情唔會有任何警示，下下對頭攞命，政府當然首當其衝，但你班手畜個心態未開始就想致人於死地！到而家呢一刻都係！
諗下點解人地想你地死啦！係你地一直以黎當人沙包咁打而儲返黎架d仇恨！

收皮啦垃圾

但你有好人同療仍好落力咁做嘢喎! 唔好扮嘢啦 ! 屌 !

係啊 唔講咩政治工具 而家去到大家都有自己友受傷
係咁偉大咪去帶頭反抗先囉 係到博同情冇用 政府先係兇手

一早失咗控啦 打篇文就想洗地
你出去做野 高層咪匿埋做你老婆囉 個個都知喎你唔知咩

示威者幾時有諗過殺警察

唔洗再推啦!
負評上一頁啦

區區個一兩個眼神令到你咁驚
你打鳩人嗰陣
冇望到你自己啲眼神幾撚凶狠咋
仆街你想食咗人哋
人哋想食你呀

你要失控就快撚啲失控
7.21，我等緊你用支槍打我個頭
記得要瞄凖啲

橫掂你都想殺我哋好撚耐㗎啦
唔好忍啦，殺9我啦

如果佢真係你朋友, 幫我同佢講

屌你老母, 比人圍個條黑警之前做左D咩你唔去睇? 比人咬手指個條你又知唔知佢做左乜撚野所以比人咬?

做人做狗自己揀無一個係無辜

咪扮嘢啦死黑警！

你的上司唔係人係魔鬼，你們做幫兇一狗樣！

有因必有果 嘗試去參透下佢地點解會有呢個果
咪又係因為心存惡念

好多狗連自己友都拉唔住 仲叫咩濫用係直情癲狗

依d野相對 警犬打左人咁耐 失哂控咁 就係因為知市民唔會還手 到依一刻 真係有人還手先識驚已經冇用

驚咪辭職囉

會唔會有錄音

我真係想知呢個宇宙有咩地方既警察係用圍堵方式拘散示威者

洗乜野底呀屌你老母

斷咗一節手指叫殘廢？
between寫好個日期下款先啦
毅進仔真係唔識野架喎

想做返人就quit,唔好又要做雞又要拎貞節牌坊

閱

其實有冇人612見到有狗射到冇彈謊張上彈
根本上面都冇叫你地開咁多發，自己當機打，打完話上面叫嘅仲扮可憐

死全家

ON99，呢D係最佳文宣工具，貼去比支持警察的人睇，等佢哋一齊係到小爆政府。呢D叫內部分化，玩過三國殺未呀，知唔知乜L野叫內奸呀？一切令到對家唔再團結的野都係有用的資源黎，成功就可以拉多好大班人一齊屌7個政府。

攞住支槍企過黎我地呢邊再講

收皮拉，咩叫只係叫左兩隊，應該係竟然叫兩隊入商場，齊裝都驚死，我地新手裝驚你100倍啊

講得好啱啊示威者真係好撚恐怖
你地啲高層明知危險都仲推你地去死啊

我無野講

你地罷工或者一齊出聲明啦，話俾政府聽，你地要保持政治中立，維護法紀。唔係做政治打手。如果唔係，唔該你收皮

天佑香港？
我屌你老母啦
最撚無資格講就係你班仆街

收皮啦 收皮啦

612到依家 成個月啦 忍夠了 笑撚死人咩

再咁落去我唔知幾時會出人命，可能係警察先可能係示威者先
示威者因為對政府失望同對黑警既恐懼而輕生 個d唔係叫人命 要俾你班狗打死先叫出人命 死仆街黑警由下至上真係要死全家 冇撚腦

死咗佢啦柒頭
睇你封信都廢閪事

叫你個friend冇撚忍
下星期日記得瞄凖我個頭打9我

我願意為革命流第一滴血

講咁多做咩 無限期休假 辭職 出黎抗爭

唔好講到自己有幾慘有幾咁反對政府決定 但又要用警察福利貼袋人工

唔好講到自己要養家又乜又柒 屌你兩百萬市民唔撚洗養家？

棄暗投明

時間已經證明左武力壓制只會造成更大嘅反撲。

源頭減廢 唔該

一句到尾
咪辭職囉
冇人迫你做黑警
呢個世界唔係淨係得一份工

碌落樓梯個個撚有不省人事，見佢之後行得走得

ON9,唔係你地失控, 邊有人咁忿怒以暴易暴?
鳩HEA打完兩個圈咪好走

只係講岩一小部分，就係警察淪為淋病既政治工具
問題係身為宣誓過要保護香港市民既警察，點解只會盲從上頭命令，而唔可以於大是大非下做番用常識就可以解決O既道德選擇?
仲有，除左聽ORDER做野外，前線警察自己點樣管理好自己情緒，點樣封法，用唔用用幾多暴力，係佢個人問題! 有無見到幾多警察成個癲狗咁款? 你有出過一句聲嗎?

既然恥與為伍，就應辭職明志，或感化你D同事不再濫權，一同參與逆權!
It's all about choices.

平行時空死左人喇喎

真定假都好，都有分化警方的價值
唔好理係未洗白，有得用就用左先

冇人覺得你地慘喎 你地有糧出架嘛

吓，乜警察有忍過咩？

食屎啦 咁撚多工唔做走去做狗 仲要話做狗唔好做
有人逼你做咩？
唔好同我講打份工啫
咁當年日軍啲兵仔都係打份工啫 點解要咩戰爭罪行

真定假

有閪人想殺警？
係警想殺示威者咋

成件事係無絕對嘅對於錯，職責就係職責。

學佢地班狗講 穿著制服就係自己友 你地班所謂自己友儲番黎啲仇恨值
你估你你冇份就唔洗受番咩 自己有咩意見同番班高層講啦

如果係真 你地就罷工啦
成為香港政府既棋子
人地坐係office叫你衝去死
你地已經無曬尊嚴 人性
如果你地仲想成為香港（人） 劈炮唔撈咪得
我相信大家見到你地唔撚做 都會比返啲面你地

我唔會可憐你 係你見到示威者想殺死你嘅眼神嘅同時 你有冇見到你口中同袍嘅眼神比起示威者有過之而無不及 天理循環 屢應不爽

忍夠啦，我地會繼續反撲

on9
下下扑頭 射頭
扮乜能野無辜

篇文實在太感動
Share哂上whatsapp同Facebook啦！

警察唔係好以政治工具為榮咩

我地受的傷一定比黑警多
黑警可以收皮
無人會再信你地

辭職啦垃圾

推
====================
一人一句影響警察戰意嘅說話

全香港所有黑警都要死全家落地獄, 講完

首先你們警察要認識法律與𢴇行職務時去服從命令execution of order是識識相關的。
政府是人民公僕,是立稅人出錢養你們包括任何政府部門的人。
出來遊行的人是有法律依據是沒有犯法的，Basic law 注明的權利。應該被你們專重。
跟本上人民的訴求追求普選亦是基本法注立的,當人民的權利被否定他們在無任可可行的情況下去作出靜坐而集會須然在法律上是有扺觸，但是情有可原、警察可以在這情形下，不去理行命令,將來就算被控告，在普通法下你們是無罪的。
反而如果你們強硬𣙀法,在事件平息後,你反而可能被指控傷害人民。請參考一下歷史，納粹黨很多官兵被拉上法庭被控有罪，就是因為他們去𢴇行對付人民的命令。
可憐你們無知被人利用，醒來吧，肯定這個政府已經破產，國際巳經十分關注,連最上的控制者都不敢說話,就譲你們去做替死鬼！!！

死左唔好怨

你叫佢收皮啦 係班撚狗想d學生死

請Share!!!

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】

警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

罷工啦
企番過黎人民呢邊

吾好辭職, 一定要做落去, 堅持住
吾好以為辭左職就可以贖罪, 冇咁撚著數

示威者真有心攞佢命的話，佢仲邊有得繼續上網鳩噏？

叫你朋友721上戰場，然後放低防具加入示威咁我就信佢係良心警，否則，黑警死全家

汪汪

乜撚野對於錯阿屌你老母, 與字點寫偽進無撚教你咩?
依家我地已經有至少四五個手足頂唔撚順跳左落黎啦, 佢地唔撚係人黎既? 佢地唔撚係死左既?
屌你老母你份糧包架冚家鏟, 怕你咪唔撚好做囉, 你袋緊兩萬蚊起步阿仆街, 消防都辛苦過你地都重低過你地阿。
我唔明你要比42樓班冚家鏟同高官睇要貼係連登做乜柒, 叫你D乜撚野拹會聯署登廣告啦ON9仔

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

我都幾撚好奇想問一句 呢條柒頭口口聲聲講自己忍夠 頂唔順 乜乜柒柒 一句講晒 辭職味搞撚掂曬囉 洗撚講咩驚打死人 驚比人打死 問心嗰句一開始69 612班狗棍棍有力又唔見佢地話心痛 心up 屌 真係講嚟都多尻餘

警察唔比有工會
點罷工

叫佢答咗我地先, 點解有D警冇委任證!?

轉你老母閪咩，講撚到示威者個個想殺人?
明顯幫警犬洗白再抹黑示威者
屌你老母扮哂中立五毛狗

你可以選擇點去執行職務。下下幾個圍1個，野野打頭係你自己揀架，唔好係度扮受害者

支持警察罷工辭職用愛感與和平感化世人

同你個朋友講 人地隻眼俾人插唔算永久殘廢?

講真

比著以前 可能會同情下

而家真係I don’t give a fuck

一係辭職 唔洗講咁多野

其實呢隻狗都未算無得救
遲早有人係示威中被殺 呢句講得無錯
而且槍頭指向政府同一哥 呢個正確啊

我覺得可以借勢出文宣，市民同警察累鬥累，成為政治磨心，connect 多d人去對坑港共暴政。

本末倒置

呢篇啲野角色對調就岩啦 話示威者眼神想殺人 我睇到既係差佬想打死示威者多啲

做人定做狗
條路係自己揀

辭職囉

唔辭就咁行過黎都無野 最多咪無得升 照年年跳到頂point

建議 : 前線警員應該發動和平遊行

推呢個+文宣

唔抗辯，下一句就話無絕對嘅對與錯
無腦咪學人玩文字遊戲啦傻閪

佢睇開cctvb

凌杰係天台果陣仲要唔俾鄺神入去

警察條命就係人命
市民條命就唔係人命

講黎講去都係話自己係警察
呢班狗真係唔係香港人黎

冒警條撚樣爛手指頭咋 扮咩斷左半隻指

食屎啦屌你老母

廢話

信不信由你
初頭有frd叫我唔好跟住嗌 話阿邊個係到 唔係咁好
之後可能佢聽到我地講 跟埋d人一齊嗌
係見到有人做訪問 記者影相 即刻遮樣

7.7旺角黑夜又唔見你打呢堆字? 個勢唔係你度就做死狗想人同情? 見到人還下拖就驚到咁?

想做英雄其實可以嫁，示威當日搵堆記者，對住鏡頭，7情上面咁讀番上面堆字出黎啦，一定好多中游人士支持你，話唔定成個環頭手足都俾D 掌聲你。

做唔到既你咪又係為個3萬蚊做前線，下次示威渣實D個盾，縮係後面咪得囉。

推後生落地再n條黑警用警棍打,仲要打到頭盔爛埋

呢d野係前線散仔做, 唔好灌漂白水

咁咪唔好撚做囉，講到成個世界迫你做狗咁

半隻手指冇咗.....講緊係永久殘廢啊

見到已經知fake news

岩呀，鬼鬼地咁，今朝個李太講完推人死，宜家又黎一遍文。想減低怨氣？咁你地下下打落黎又點計？
我立場係唔想有任何人死

先假設篇文係真，有無可能可以利用佢哋呢個情緒？我開左個post大家點睇？

前方聚集嘅前線警員，呢個係香港市民向你作出嘅呼籲

消息人士。

而家係高層當你地班前線係死士，俾佢地可以踩住你地dead body上位，如果你地連呢點都諗唔到，仲唔識去反抗，咁你地就係死蠢！唔抵可憐la！

搏乜撚野同情
為份工就願意擁護一個不公不義既政權
你憑咩叫人體諒你啊
屌你老母

同你朋友講 辭左職就唔撚洗再忍
咁大個人做人定做狗都揀唔到就唔好出黎貓哭老鼠啦

有人唔做走去做狗? 抵撚死

咪唔好撚做狗lo

以前會信有少部分係好人
而家打感情牌想我地信？
食屎喇黑警

如果前線 721 一齊罷工，咁我就信你

被人利用維緊穩都唔知？
屌你老母咁多人同政府講佢都唔聽
你呢封hi信有用咩

仲工會, 咩年代
無大台無組織

以為打爆人哋個頭唔使代價？

佢地自己都好清楚維護緊既係政治，唔係法治

真係想殺你，你哋重有機會走？
幾百對一啊
琴日就係有示威者拉住，先令本身想繼續打嘅人收手
香港人真係太善良了

可以選擇唔做

扮咩

勞資糾紛

收皮啦

徐步高比你班垃圾
勇敢得多

真唔真呀?
唔驚會撞到on duty既同事?

啲細路俾佢地扑濕扑到爆晒缸又唔會永久殘廢嘅？
啲示威者俾佢地啲槍追撚住個頭射中埋眼又唔會永久殘廢嘅？

The game is on, popo.

pass都無張睇，成段字都懶得睇落去

仲有半隻唔會影響打飛機

我忍夠了！不過照翻工

你班仆街冇資格講天佑香港

咁企返去市民到咪得囉

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

尋晚根本唔圍肯定無人出手，你圍曬所有出口，叫班FULLGEAR諗住掃場，被人反咬都預左架啦.

條仆街斷手指就抵死啦, 佢挖人眼夠可以導致人失明啦。冇咗隻手指唔怪得人喎, 條仆街冇當撚過示威者係人呀

行撚開啦屌你老母臭閪,你做狗果陣你老婆做雞接緊客呀.
編文假撚到,
喺條街度當值比人扮lur口水，
喺公園巡邏都有人係咁扮狗吠，

咪撚ON9啦,
最後一句,黑警死全家

講到咁撚慘做乜9姐 拎住支槍要你返工咩而家?
黑警無一個係無辜的

其實快d出黎支持成立獨立調查委員會咪唔搞成咁

咪扮可憐，做黑警死全家落地獄係必須既

終極connect差呢一環

Cap比你睇！佢比得你代貼 你一定cap到比佢睇

一句講哂 天作孽猶可恕自作孽不可活
唔好講咩唔關你事 執行職務
你可以病 唔通唔俾警犬病？

一係辭職 一係攞盾牌企係我哋嗰邊

就係要迫到佢地出聲屌阿頭 同一目標
話撚知真家假 但哩個訊息值得傳開比藍絲
等班西藍針啲官同林鄭

等佢地四面楚歌

根本警察你地就應該企係度唔好郁
件事就唔會越來越嚴重

尋晚要玩困獸鬥鬥獸場嘛 唔係咩?
辭職囉, 到時無啦啦比人捉左一兩個係中間唔知會點架

離隊衝去送頭 又唔帶証 都未必係伙記啦 做咩咁緊張

好呀，21號罷工，放低裝備

証件加會員名都冇相
你話你係維尼都得

有帶帽同口罩 我地遊行又行中間 人群中
放假遊行都唔得 咁撚惡嫁咩

勇唔勇就睇氣氛架姐，我只係覺得，真係有警察良心發現要辭職，無理由唔用盡個效果，我肯定有警察咁做，一定會比我地所有文宣更加有效打亂警察士氣，同埋，有一個，就會有第二個敢做。

至於信唔信，我當佢想做無間道，但佢得一個人可以有咩作為吖。

執行職務都講得通既
示威者係替天行動都講得通啦
黑警就黑警啦

辭職係咁多，香港大把工比人做

宜家已經唔係單單政治問題
警權過大呢舊屎已經可以媲美政治問題

做狗唔係預左無命架咩？
唔係學咩人收咁高人工？
消防入火場可以為左救人連命都唔要
救護日日走勻各地又搬又抬你班廢柴做左啲咩？
而家有人受傷就驚到震，學人做警察仲話維持治安？
你地咁樣對住啲賊，俾人地兇你兩兇咪嚇到瀨屎？

唔該解釋埋冇配帶委任證既由來吧！

唔好講到斷指大撚晒啦
狗斷指有政府養
示威者斷手碗邊撚個養呀

你係狗,
仲要係自己揀嘅
屌你老母

721 攞番樽鹽射波大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721射波，與市民同行
we connected!

前線一直被利用
當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字,用黎欺騙選票。

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

令前線陷入危險，被圍毆、斷指，上級錯誤指揮,仍若無其事笑笑口selfie

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

上級故意安排，推前線去死

警員家屬分析警隊佈防

上級指示前線不用帶委任証，示威者已明言遇到懷疑冒警騙徒，會行使101公民拘捕令將其制伏

林鄭政府下台，前線將成為清算對像
暗角七警得到前一哥承諾不會入罪，最後結果有目共賭

上

收皮啦
假PR

無人迫你做
貓哭老鼠
黑警就黑警啦

最後一句 天佑香港
篇文係咪中文系迖狗所出

不過我 有啲擔心。再咁落去 會出人命

大是大非面前
官逼民反係理所當然
果班前線警員
真係可以講句有苦衷 就平息到民憤？
如果大家真係咁不滿
應該係集體行動對上級order 表示不滿
而唔係鳩up 完 又聽話去跟order 做野
話係警犬就係無講錯

推到有FACEBOOK PAGE : HONG KONG POLICE FORCE SECRET

You are well paid for it.
Or else, resign immediately.

不醒人事？
唔醒就係人都知

咬人巴打係葵芳警署，狗唔俾律師入去，好驚佢會俾人折磨，有無人一齊去問下？或者組織埋啲議員一齊。

可能你只係個初入職的差人，你所講的只是老生常談。啲老差骨未必同你有一樣諗法。
講真，你分工形同黑社會，大老要你死，要你劈友，當你抽中生死抽，你冇得揀，只好死死地氣去攞安家費。同黑道一樣，死就係你哋啲𡃁死，功就大老立。
不過，不過你哋仲好啲係可以唔做，可以辭職。既然依份工再唔係你個理想，仲點解要繼續。依個世界，好多嘢你改變唔到，但仍然係，你還可以有選擇。留底可能有好多理由，但走，理由可能只有一個。
我好相信你都係個有理想的年青人，比個機會你自己，比個機會你的將來，個返個你認為係啱的決定。

打人就打人, 咩利用你地
你個腦生屎忽架, 你老頂用槍指住你叫你一棍扑落人地度咩?
呢D咪推卸責任囉
乜撚大壓力唔可以再承受, 唔撚識Resign架?

毅進仔真係毅進仔, 唔好講咩等錢洗要養家
怪就怪自己細個唔努力讀書,蠢柒

收嗲啦

如果係真佢都算清醒
起碼針對左關事既人先

收爹啦黑警

警察也有好警察，支持開PAGE取暖

想洗白?收皮啦

多利用

收皮啦
唔想狼狽為奸 咪 resign 囉

你地7月21號放低gear
行番黎人民嗰邊再討論

仲有啊
你隻手指駁返架喇

但我地啲人命無咗係無得返生架
屌你老母

唔撚識 辭職？
味又係因為人工
講咁撚多把撚咩

咁你個friend呢排心情點

對班黑警咩睇法

haha

收皮啦旺財

請你轉達你既警察朋友,佢係一個人唔係機器!有獨立既思考及分析能力,唔好一句職責所在要食飯就要人體諒,人人都要食飯,但你可以揀食一碗安落茶飯定係俾全世唾罵既飯!你地當初想做警察係為左人工高夠穩定定保護市民,如果係前者咁條路係你自己揀,如果係後者請問你有無做到?你覺得上司既命令唔合理仍然聽從怪邊個?唔通佢叫你死你就死?你地有阿媽生難道其他人石頭爆出黎嫁?你鐘意做扯線公仔你既事,但唔好係到扮慘

忍夠咪唔好忍囉

唔插人眼咪唔會比人咬斷手指囉。
係個警員攞黎賤，邊有得冤

佢地唔主動倒戈講幾多野都係廢話

推到有FACEBOOK PAGE : HONG KONG POLICE FORCE SECRET
支持香港警察匿名屌爆上司及香港政府

sor支持暴徒打撚死班狗

利申：和理非好市民

你冇退路
一係放飛機
一係唔撈
做人做狗自己揀

9/10: 將暴徒稱呼為示威者,不能反映現時警隊心態,所以扣1分

但呢啲日子都可以攞假？

屌fail左

個個都想爭功博升，無可能

我地眼神似想置你地於死地 屌你 你地full gear 有盾有甲有鐵棍 似示威者出人命先過你班狗囉 笑撚死人 仲好意思出信嗌救命

你唔好再代貼，我驚我忍唔住，連你都打撚埋

都係嗰句啦, 你吔套Gear全部都係市民出錢, 你地上前線迫到示威者要升級防護裝備, 就係為咗以防你們亂出招, 但效果有限。唔似得你們大把武器, 又有政府包庇及保護, 你睇睇個事實, 傷係示威者方面最嚴重, 一係警察前線擺工囉 ,比高層睇下無咗你們既問題。

好人好事

請黑警721罷工參與民陣遊行

辭職囉。

少少壓力都受唔住，廢青

巴打個名

集體辭職囉，罷工囉~
香港人俾你地打左個幾月，尋晚低微到只係問邊一條安全既路行都無一個黑警肯答
結果搞到如斯田地，真係市民/示威者造成咩？

小學生都知道一隻手掌拍唔響，唔好乜野唔合意都賴落示威者到，你地同事受傷警方自己都有責任架
唔係只有你地先有壓力，會爆煲
香港市民同你地一樣係人，一樣朝有壓力會爆架！
同埋你覺得個個禮拜係33度出黎行好過癮呀？

最後，如果你地宣誓要保護香港市民係用咁既方式
咁多撚謝啦，無一個香港人需要你地去保護，你地仲賤過ISIS 呀，因為你地打緊既全部都係香港人！！！

我無野講

黑警死全家

棍棍扑落頭 扭斷人手腕叫職責？
遮曬樣 冇委住證冇number想做乜都得咁
人地屌你就話打份工姐 上頭order嚟
上頭叫你地撩人隻揪？
維持秩序定想打鳩人 心照不宣啦你班冚家產極醜惡

不過我想講篇嘢講中左一個重點
無錯呀啲仆街政府高層就係推緊你地啲前線警員去死！
根本政治問題佢地唔解決，一直匿鳩埋搵你班警犬頂
當正自己私人軍隊咁用
你地班警犬仲on99咁自以爲正義出盡奶力咬人
留意返早前林鄭月娥煞有介事咁講「我唔會出賣警隊」
咩嘢人會特別咁強調唔會出賣人呀？
咪就係一心諗住出賣你嘅人囉！
唔撚識思考都識google下
佢呢啲無誠信嘅政客講過幾多大話丫
你地只會係佢用完即棄嘅condom咋，
你估佢會care你地嘅死活咩！

Too long didn’t read
黑警死全家
沒有一個是無辜的

佢係差佬前線
唔該辭職
過黎抗爭者嘅前線
歡迎你加入

香港警察

如果係真 希望佢辭職 再公開咁講。

人工包左你地會戰死

黑警請面臨終身監禁

無一個係無辜的

可以選擇唔做
但睇你都冇機會唔做政府，邊搵到份人工咁高既工

示威者眼神想殺你定你地d 眼神想打示威者？ 照下鏡先啦

支持警察罷工

咁不滿就要帶頭係狗隊倒戈
到時我就真係撐你

慳啲啦扮可憐屌你老母
全部警賊都要死全家 冇一個係無辜

件事解決咗都係一樣，你估真係咁多市民撐警呀？平日蝦蝦霸霸有幾多市民唔滿意你地又知唔知！正義？食屎喇

死全家啦 有良知既咪集體罷工企返係香港人呢邊
又唔係冇得揀

唔好講咁多，7.21罷工解釋一切。

著得上制服就係狗 就咁

返去同你個狗朋友講 佢地啲伙記一開始已經想殺死我地示威者 我地冇人死係我地大命
仲有 叫佢睇下班狗望示威者既眼神係想置我地於死地

「正直及誠實的品格」行為指引
「價值觀的四個導向」判斷方法

行為指引未必涵蓋人員會遇到的所有情況，但當面對涉及判斷專業操守的疑難時，警隊鼓勵人員運用「價值觀的四個導向」判斷方法作出決定。「價值觀的四個導向」判斷方法可協助人員作出涉及專業操守的規定。在作出有關決定前，人員應先自問：
＊我的行動或行為是否合法？
＊我的行動或行為是否符合警隊價值觀？
＊我的行動或行為能否確保公眾對警隊的信任和信心？
＊當需要為自己的行動或行為解釋時，我是否有充足理據？
若上述任何問題的答案為否定，則表示該行動或行為不符合警隊價值觀。

上司發不符合警隊價值觀的命令，是否可以當上司冇發過命令？係咪可以捉上司去坐櫈仔思過？

警犬執行職務
示威者替天行道

721 拎啲gear比我地

做人做狗自己揀 仆街唔好喊

二千幾負評 連登仔有冇咁蠢

留低編號大家先幫到你架

日本皇軍都係打份工咋
納粹德軍都係打份工咋屌你老母
又係呢種職責論
老板叫你去死係咪去

叫佢send散去犬group/page，之後辭職

我地完全冇需要理班狗當中係咪真係可以咁清醒
大家幫手傳篇文出去俾大眾睇到就得ga la

其實講到尾
你地做前線係可以減低傷亡
就算係你個commander 落order
對手係你度 你唔需要下下整人地要害
唔需要迫到人地窮途末路
唔需要兇鳩人
做好多不必要與民為敵既野
唔好而家扮慘
因為已經太遲
如果你一早有良知有底線
亦唔會有今時今日咁既情況出現
你有選擇權 可以做好人
但你選擇服從

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦！

你地敢反，我地敢撐

既然承受唔到工作風險，不如劈炮保全身

咁就唔好話忍夠拉

[url]今朝881晴朗果位PHONE-IN社工把聲同7月2日PHONE-IN給林鄭母親的信果位年青人一模一樣,文宜組要汁生, 起左草稿都要轉下人PRESENT, 聽到志雲大師果反應都有D怪怪地咁[/url]

屌你 示威者有武器咩？
你地身上有權有槍架
定係示威者用眼神殺死你地狗隻？

一日唔割席一日唔撚洗同情

如果班前線純粹係被利用 佢地會揸流攤
唔會下下都打頭 唔會見到咁多狗單拖都仲入人群爆無雙
的確係有狗唔會下下打 有啲係拎警棍趕人走就算
但係你地係同一個群體
10個黑社會拎刀出黎 9個斬人1個freeride
唔通你會話果1個係好人？
2014年幫埋你擔遮呀 結果換黎既一棍棍打頭
政治問題警察係解決唔到嫁啦
你想似返個人 罷工囉 或者唔推防線等班白衫做囉
根本啲狗就覺得佢地做緊既野係岩
依家精神接近崩潰先出黎搏同情

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

Lan啦死差佬

咁你快撚啲辭職啦講咁多嘢托咩
又要做狗又要拎貞節牌坊

因為份人工好咋 講撚到咁偉大

支持警員逮捕逆民元首。
支持警員釋放被捕市民。
支持警員不為獨權效力。

轉你老母
你袋份人工 當初你地可以完全放軟手腳
點解無放軟手腳?唔好同我講理想 正義 假撚到西咁
黑警根本有班人自我權力膨脹(無錯 本身警權係權力黎)
覺得自己有權打撚殘 打撚死你班示威者
著起件制服就自己人 令你覺得自己做緊既野唔係咁邪惡
我同你講 你著起件制服已經係西老財 仲要無戴証仚家產
屌你老母

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

死左幾個後生仔女冇人出過聲，你斷一忽手指出黎吠

黑警死全家。

你估警察出篇咁樣的文就可以博同情?
你做緊一樣自己都覺得唔合理的事情，但你又繼續做，只會成為暴政之下的同犯

一哥卸責
林鄭無影
前線孫兒送命
好人一生平安
支持警方集體請病假

同班狗講倒戈？

食得咸魚抵得渴
幾皮野人工就預左隨著為國犧牲

咪打悲情牌, 對我地冇撚用!!!
5大訴求, 缺一不可

發夢下星期日有三分一警力臨時病咗

咁咪辭職囉

執勤的警員可選擇他們如何執勤的。
//1992年2月，衛兵英格因開槍射殺了攀爬柏林圍牆的青年克里斯而在統一後的柏林法庭上受審。法庭最終判處衛兵英格三年半徒刑，不予假釋。
這個士兵的律師辯護道:「這些士兵是執行命令的人，他們根本沒有選擇的權利，誰在這個崗位上都得這麼做……」但是律師的辯護意見沒有被法官採納。
法官西奧多·賽德爾在解釋判決時說:「這個世界在法律之外，還有良知這個東西。當法律和良知衝突的時候，良知才是最高的行為準則。尊重生命，是一個放之四海而皆準的原則。不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。」//
(From 網上資料：)

警察應該要自己出聲！

講得岩啊，我地就係眼神想殺死你果班人啊

隨時為國捐軀

唔好鬧住

呢啲溫和文宣適合俾淺藍淺黃睇

我支持香港警察！佢地都好慘！
班高層根本想死人先安樂

拉得一個得一個返來, 既然佢地都不滿, 我地就拉佢地過來

有良心嘅就唔好當差啦
全世界啲警察都係表面正義
實質就欺善怕惡
凡係鍾意聽強權指揮嘅人
根本就將人當機械
成日盲目崇拜啲監控系統
將人當機械當物件當大數據
因為佢哋自己本身
好撚鍾意俾人監控

倒戈有糧出咪會倒戈囉

明明就係党衛軍，但講撚到自己咁偉大

Noted

我有2個差佬/婆朋友。已經成日呻。求神拜佛唔使去示威區當值
佢哋話就算當值都係hea做。叫人走就算。絕對唔會揮棍
佢都話最兇狠嗰班搏升搏上位。所以先至咁狼死狂打示威者
洗腦洗得最勁。最兇嗰班去晒做防暴。速龍。
所以前線班犬。示威者係唔使留力反抗

乜撚野衝突啊？

係警犬圍堵行動啊屌你老母！

警隊搞集體總辭集會
我地來幫手撐場又點話呀

要罷工了

如果你地搞集體總辭集會
我相信大家會來撐場

東家唔打打西家, 有人用槍指撚住你個頭做黑警?
有本事你咪做高層涼住冷氣落 order
無本事咪做前線狗聽 order yes sir yes sir 囉
你班狗贏晒果時就打人打得咁爽覺得自已維護治安
見到同類受傷就黎話自已唔應該成為政治工具
食撚屎啦

佢都話想一哥嚟，唔係想「到」「哥」係咩？

上前線當值 點處理係自己揀
做人做狗都係自己揀

做人做禽牲自己揀 唔想再用狗來形容香港公安 。 狗察性過你地好L多

好慘呀

出糧又唔見你嗌慘

你個黑警朋友係咪之後忍唔住，所以去咗旺角亂捉人？

黑警滿手血腥點洗都唔會洗得白

黑警無一個係無辜！

請死清光！

我好肯定啲自覺唔係黑警既人肯定未見過失控同事既眼神，佢哋真係想置我哋於死地。

你仲有良知既就立刻辭職加入我地
否則你只係係度扮可憐，助紂為虐

又唔洗人辭職嘅，集體病假對抗政府咪得
件事平息後做返個好警察，我好尊重阿sir

同你班手足講，hea做唔使死
驚咪退後囉

槍口一致對準背後落order嘅勢力

一係搞罷工唔係就bye-bye

根本當得差嘅人
就係鍾意做火車
成世跟住條路軌嚟行
佢哋最憎啲追求自由嘅人
佢哋成世人
進步到變高鐵
都一樣離唔開條路軌

我地眼神想攞你條命？點解唔問下自己做過乜鳩？你地次撚次都想打死人咁撚樣，依家又扮無發生過扮弱者？
事出必有因，咁多人憎你地就應該反醒下自己啦 咁大個仔唔係要人教啊

都係個句, 老闆叫你地交功課, 你地交舊屎出黎都係交咗
如果你地唔係上晒腦咁打人而係選擇hea做, 你覺得你地會無晒樽鹽咩, 會比市民咁樣敵視法咩

毅進仔真係無得救，好仔真係唔當差㗎，佢哋冇自己意志嘅咩，咪唔好撈囉，佢驚死就得？咁我哋已經死咗4個喇，提都唔提，同理心呢？🤬🤬🤬🤬🤬 DLS

下次直接捉陶輝出黎啦

拎埋你地嘅裝備 加入返香港人嘅一面
做返你地嘅天職 保護香港市民！

點解仲唔罷工/辭職？

食屎啦
你可以唔做架

收皮啦毅進仔

毅進你可以寫到篇咁通順的長文就唔駛讀毅進啦

根本香港市民同警察唔應該互相對作
錯既係政府
有問題既係政府
示威者打狗/狗打人
兩邊都唔啱
但點解要互相針對?
高層推前線警察去死
佢地係背後涼冷氣
食住花生呀
有冇諗過前線既安危?
再者 係政府一直唔願意處理香港社會問題
導致依家一連串既衝突
作為警察的你
相信你也會感到很累了
正如示威者也是
但我們不是想針對你們
我們是想讓政府像一個有責任的政府
立出來面對市民
一切也是制度的錯

好
我屌你老母condom仔抵撚死

講到職責已經冇睇落去 真係on撚9

辭職啦 講咁多廢話

有得揀做人 唔揀 係都要做狗 怪得邊個

警隊係一個團隊，你地可以唔帶委任証，唔show number 咁去做埋晒啲陰質野，就預左成個警隊一齊俾人屌，琴晚唔係現場又點？你一樣係黑警，成個警隊係黑警，你忍受唔到俾人屌就唔好做囉，返大陸做個公安咪冇人敢屌你囉！

我可以好肯定同你講
必定會有警察因為呢件事殉職

忍夠就去死吧

屌你老母

鬼想呃人幫貼post?
講到示威者暴力失控咁～嗰d想殺人嘅一直都係黑警
你所謂朋友言下之意即係如果比夠十隊人入去打市民就ok?

你個朋友一樣正仆街祝佢長命卧床百歲

食撚屎啦又博同情
警察係集體責任制係紀律部隊黎
唔好求其打篇文就想撇清你班冚家剷有幾咁濫權

我都係聽人講 ...我會叫個警察朋友小心觸犯刑事罪行條例第七條「煽惑離叛」

無錯喇 由頭到尾 有權退 只有當權者
唔係無權者

歡迎加入抗議行列 只要目標一致我地就係同路人！

理撚得你咩
一日著住套制服
一日都只係狗
自己揀啦

其實一早已經死左 4 個人
但係你地感覺唔到姐
之前話「血債票償」
你覺得「血債」兩個字係講笑嘅咩？

竟然你都咁識諗，你咪拒絕執行所謂「送死」任務囉。

閣下需明白，示威者最多只係堵塞交通。而堵塞交通，都係因為佢地訴求得唔到回應。

當中明顯地唔係因為要隊冧你而主動衝擊。

係新城市入面，大部份人都係想離開，而你地係人離開嘅時候block佢地離開，後面又推進，試問咁嘅情況下，唔反抗等俾你地拉咩？

你都識話上面擺明想送你地去死，點解明知，仲要繼續執勤？呢啲唔係叫團體、制服、兄弟精神。呢啲叫弱智、無腦嘅行為。

你係人，自己有選擇能力，唔好再講咩野為社會公義。上面嘅行為唔係為社會公義，只係借你地班前線警員，呢一粒棋，去捉緊一盤你地唔會贏、大家唔會贏嘅棋。

聰明啲。唔好再俾制服，唔好再俾團體兄弟情蒙蔽你雙眼。

支持警察工會搞罷工

冇錯, 佢地真係唔睇新聞, 佢地認為全部fake news, 仲叫埋身邊人唔好睇

起碼都仲有良知，好難得。

見隔離post話入埋PTU就無晒良知

齊割盧偉聰蓆

我仲以為呢啲日子應該個個都唔畀拎假

白衫企前面！

慘還慘 下次出黎一樣比全市民仇視
一係果日團結番d有理性既藍衫攞sl囉，人唔夠自然要白衫頂上比佢見識下自己d指令係幾咁無理

乜野比擲物掉中
踢頭圍抽
冇左手指

1. 挖磚、擲磚既係警犬

2. 圍抽警犬最叻架啦 打少女都係咁圍住黎打

3. 斷手指仲好笑 插鳩人眼仲on99伸隻手指落人個口
先唔講佢行為on9 就算人地唔想咬你 整撚痛人自然反應咬牙切齒啦

奴痿蔥你含撚啦

咁又點？

無人會可憐你班狗㗎屌你老母。撐得你地既都係得返啲廢老，文盲同埋智障，醒下啦傻鳩

啊sir 叫你做就做啦
This is an order.
比d紀律啦 仲話自己係服從命令

係, 我地梗係唔信啦.
但可以當長輩圖比其他人睇.

咪撚去推同支持果篇 警犬文啦！屌你老母

梗係我地分化警察好過我地俾人分化啦。

有警察出聲話想政治中立嘅話 我絕對支持 香港咁先似返香港

回警察一句
我好肯定啲警察肯定未見過自己警察嘅眼神，佢哋真係想置我哋示威者於死地。

已閱

集體犯罪就係集體犯罪
無一個可以置身事外
戰犯！

紀律部隊成員失控你同我講冇絕對嘅對與錯？
你叫你朋友咋咋淋去食屎啦

洗完地記得拖番乾

呢篇文打得幾好
[member講到尾都係想搏同情姐]
我屌你老母死黑警 無一個係無辜架[/member]

自膠

read

唉 咁又何苦呢

0分 重作

返工返到失去良知
好心辭職啦

無工返會死
<---所以警察寧願死都唔會罷工拒絕執行命令，完全明白

其實香港人今次無得退，就好似尋日俾黑警包圍咁，只能勇武反抗，警察唔想死，應該罷工拒絕執行命令，甚至企係香港人呢邊，迫政府下台，成立新政府

竟然只係覺得錯在策略

just resign

有人唔做去做狗 抵撚死

你地知林鄭住係邊㗎 帶齊架生去搵佢囉

睇完覺得更加嬲 維你老母秩序 抵死黑狗

一向講晒...罷工...！

班前線真係好慘啊， 好心辭職啦
唔好再留喺度做受靶位

收皮啦，成班防暴圍住一個倒地嘅人用力打，又唔見你話殘忍。等到家下先出來呻，我屌你老母，死黑警，死全家

貼去狗狗fb

無糧岀？

寫得咁好唔洗做散仔，去幫一哥寫稿好過啦

收皮啦，維護正義？打撚左幾多人啊，維護暴政等於幫兇，唔好試圖開脫

大陸各省退伍老兵就係前線警員下塲！

推
我無野傾

要堅持住！

烈士都逼死左幾個
你班警察仲要助紂為虐

咁自己諗啦

On9，話示威者想置你地於死地？癲左？
你地開槍殺人先架！！！！又唔見你提？？

係半隻手指冇咗.....講緊係永久殘廢啊

示威者隻眼都被你班警察整傷!!! 挖眼咁賤你地都做得出!!

嗯 叫完春啦
又唔捨得份糧 咁想點？

你地係香港唯一執法武裝部隊，只要你地拒絕執行命令，無人奈得你地何

若然未報 時候未到
拘捕與檢控
42日後正式被捕
2014年11月26日，警方在對彌敦道佔領區進行清場後，七名警員在事隔42日後終於被拘捕。網民認為是為平息清場引起的民憤有關。不過，網民對七人只被控以「襲擊致造成實際身體傷害罪」，而非因其公職人員身份而控以「酷刑罪」甚為不滿，因「酷刑罪」最高刑罰是終身監禁，而現時控罪最高刑罰只是監禁三年，程度明顯有別，認為是故意放生。

一年後終被檢控
律政司在「七警」被捕後多次稱要徵詢不同的法律意見，外界均認為屬拖延之舉。至2015年10月，事件屆滿一週年的日子，互聯網頻傳律政司終建議香港警方將檢控七警的消息。

但在10月15日早上，卻率先傳出被毆的曾健超收到警方預約拘捕的消息。終於在當天中午，警方發言人表示，涉案七名警員已被正式落案起訴，各被控一項有意圖導致他人身體受嚴重傷害罪，其中一人再被控普通襲擊罪，全部獲准保釋外出，下周一東區法院提堂。根據《警隊條例》，總督察或以下職級警務人員停職時，仍有機會獲支半薪，直至被定罪為止。

承受唔起咪Quit 囉!

就算你吠得幾好聽
都係一隻狗

Sorry
唔想侮辱狗狗

你係垃圾

樓主同黑警做朋友
恥與為伍

屌曬你哋個臭嘴啦
609 612 71 旺角 上水幾單嘢你班撚屌唔係打得好開心架咩
出嚟行唔使還？
啲義士畀你哋撚就好地地
還拖你哋就喊苦喊忽
頂唔撚順咪唔好撈囉
你哋有手有腳驚餓死咩
學堂冇教你哋咩？一個錯全部一齊罰
你啲伙記做錯嘢咪一齊罰囉
垃圾警犬

死黑警，你哋讀多啲書咪有得揀工囉

其實警察可以選擇企喺人民嗰面
但你地選擇企喺政府

同埋唔係你地平時打人咁兇狠
示威者又點會見有機會打返你地轉頭呀?
你估示威者真係無啦啦走去打警察咩.....

係警察眼神想殺死示威者囉好冇

Pish

又有冇見過你啲同袍嘅眼神 佢哋都係想殺死啲示威者咁款

我屌你老母 你唔識罷工辭職呀 ot補水好撚和味？

佢有佢命令
你有你唔服從
就係咁簡單

係半隻手指冇咗.....講緊係永久殘廢啊。

你啲夥記插鳩人隻眼 你唔講？

轉個撚頭咪又係走去奶春袋
為咗兩三萬、警察宿舍出賣良知嘅賤種

一係罷工
唔罷就收皮啦黑警

收撚皮啦

推！

前線邊有咁好文采呀
重作啦

帶返委任証先好同我講係警察

真心覺得你地只係比佢地利用緊

罷工啊屌你老母 罷工啊去
你地做差佬係初心係咩？ 係周圍叫人隻揪啊？ 係走去最前打9人啊？ 係咪食錯藥啊
如果你覺得人地擺你地上枱 你地成年人 圍屌你老細唔撚得啊？ 用下腦做人啦屌你老母

屌你真係咁壓力，你就合理d同事一齊去揾高層投訴，你係度叫春做咩姐， 想我地幫你去d高層office遊行呀，你想洗底都高明d呀大佬！

忍夠仲繼續忍？

快啲交你地指揮官出嚟啦

咪扮野啦 警你老母
忍夠？為份糧咋嘛 維護治安？
我出多一皮野咪轉工囉

政治問題係可以靠警察解決既，只要有警察被打死，林鄭就可以翻盤了

委任証都無張

收皮啦 打篇文就想洗底？
一係你班撚樣721同以後都企出嚟同我地同一陣線
做唔到麻煩收皮 繼續做狗

you are well paid for it

呢隻黑警好心清楚d消息先出文啦

7月15日2019年 中文咁樣寫架咩

頂

手指斷咗駁得返，隻眼盲咗冇得搞，謝謝

請咁多位明白我哋應該擁護所有對敵人不利嘅人，支持佢哋嘅分裂
但係唔駛原諒警察
我哋應該為願意辭職嘅警狗給予掌聲，比更加多嘅警犬知道佢哋可以行另一步出嚟

咁樣唔代表我係支持警犬，
目的:拉攏佢哋

真心支持警察，警察都有阿爸阿媽有仔女，高層有冇保障員工? 要做高危工作，ot補水都唔夠啦，一定要加大量人工! 警察同家人考慮示威罷工的可能性吧

[鞭屍] 屌鳩梁天琦

睇完前面兩段唔睇落去住，負皮兼屌你老母先

推撚爆佢

依家既情況我諗除非示威者同警方其中一邊死哂
唔係都解決唔到個仇恨鏈
利申9up同發夢果時既奇思

空口說白話，香港人不會相信
只有倒戈，香港人才會相信

我好肯定啲警察肯定未見過自己眼神，佢哋真係想置示威者於死地。

Credit to MY

致林鄭月娥，盧偉聰，警察高中低層

我喺一名香港深山市民。
最近發生嘅事唔多講，我知道好多香港人好憎警察，我唔會為佢哋絕大部份嘅警務人員嗜血嘅魔鬼行為作任何抗辯，成件事係無絕對嘅對於錯，職責就係職責。
但係直接到尋晚，我真係動搖，我唔知應唔應該講我好彩，我冇去到沙田戰場受警察私刑。

返到屋企兩點幾，一直有睇手機知道又有衝突發生，我哋已經知道每次和平示威完之後都一定會有衝突，成件事變咗好似例局一樣....我覺得好辛苦恐懼好大，無論係隨時爆發衝突嘅精神緊張定係俾人指住塊面嚟鬧。我都依然奢望仲有少部分警務人員係維護緊嘅係社會治安，即使雞蛋幫手挑骨頭都未必再搵到有爭拗點

直至到尋晚見到有無辜市民受重傷，一家大細食飽飯比FULL GEAR防暴圍毆，喺樓梯睇到手上咩都冇嘅人比人捉住都仲要狂打.....跟住上網見到示威者受傷嘅照片...係比人摳眼...唔係插咁簡單...係想摳出黎呀...講緊係永久殘廢失去視力啊。

去到呢一刻我真係忍唔住流淚，
12/6發生衝突嘅時候見到網上鋪天蓋地對警察嘅辱罵同指責，我忍口。
警察喺條街度當值比人扮lur口水，我忍口。
喺公園巡邏都有人係咁扮狗吠，我忍口。
我而家淨係想問一句，你哋前線唔戴委任證胡亂使用過份暴力、濫用私刑嘅時候，請問警察班高層喺度做緊咩？
我想問尋日個指揮官究竟諗乜嘢？點會未過不反對通知書就圍堵示威者，再叫人入去商場包抄毆打濫用私刑？你哋就企喺後面落order
我好肯定啲警察高層肯定未見過前線警員眼神，佢哋同你地一樣咁嗜血咁瘋癲失控，真係想置全港市民於死地。
唔係所有警察想做你哋想做嘅嘢。

2014年已經經歷過一次，但係今次嘅情況更加崩潰恐怖，再咁落去我唔知幾時會出人命，可能係警察先可能係示威者先。我係一個香港深山市民，我懇請林鄭月娥同盧偉聰唔好再利用警察去解決政治問題。香港已經唔可以再承受落去。

我唔知道前線仲可以忍耐幾耐，我好驚佢哋會出街亂槍掃射市民，我好驚佢地會捉人入暗角拗斷晒人啲手手腳腳再摳埋對眼出黎，然後用警棍打自己一下報警拉個傷者襲警。我仲有屋企人，我同你地班坐係冷氣房嘅唔一樣，我地面對嘅事想殺死我地嘅警察，唔好再開記者會話有咩支持佢哋前線，唔好再話唔會開獨立調查委員會去追究暴力濫權或者唔配戴委任證，咁樣係鼓勵黑社會冒認警務人員。呢個社會需要嘅係政府高層所有人出嚟面對呢個問題。

我再懇請多次希望高層人員唔好再利用佢哋警察去完成你哋想要嘅政治任務，政治問題利用警察係解決唔到，時間已經證明左武力壓制只會造成市民更大嘅惶恐同失望。我哋市民已經承受唔起任何一個人再比警察傷害。希望你哋可以慎重考慮你哋自己喺度做緊啲乜嘢。同希望你哋係真正為香港着想，而唔係為咗自己嘅政治利益，亦唔係為左令警察成為黑社會。

天佑香港

一名香港深山市民上
7月15日2019年

班高層真係爽 係冷氣房篤班散仔出去衝出去死
掂左又升一職
衰左又可以賴落前線到

講係無用，你地得番以下呢條路

可以保命同時又不失立場

佢配唔配得起講天佑香港呀！示威者想殺你地？你地一早次次都想殺死哂班年輕人喇！

船已燒，不跳船將一視同仁。警察係一個團隊。無人可以獨善其身。

100隻狗裡面有1個係人
不過個人群左啲狗咁耐 最後只會變埋狗架炸!!
扮乜野清醒博同情幫狗洗底
明唔明乜撚野係近朱者赤
仲清醒既唔該快撚啲辭職

咪撚指意想洗白

香港唔歡迎你啊

支持前線警員大罷工

有一班示威者企前線嘅已經預咗死，警犬企前線都應該有呢種覺悟

On99！入商場驅散示威者我都係第一次聽
人哋行街又關你事！On9

收皮啦柒頭，如果琴晚既情況係室外發生你班狗咪又催淚彈又出椒，你地full gear加上又話乜柒專業訓練又剩，咁都唔夠市民黎，個個都係酒囊飯袋？

如果警察真係願意認清邊個係敵人 肯罷工
絕對歡迎

咁落力追撚著示威者打係咪有獎
平時野又識Hea做
捉示威者果時就幾撚勇猛

你自己廿願做政府隻棋子既
條路自己揀，_ _唔好喊

有本事咪罷工lor, 不過你班黑警打人打得咁happy, 仲有OT, 點會罷工

要求佢hea做， 打份工攞條命嚟博？

你比佢睇咪得囉 有幾難啊？

咪玩啦 我地想置你地於死地？ 係咪調轉左角色？

次撚次和平抗爭你老母個警棍永遠打頭開無雙咁打

出武器唔舉旗

橡膠指彈平射瞄頭，冇威脅下催淚彈落雨咁雨

我不計前事淨講返尋日

180度擰人已被制服人士手腕？依樣唔係永久傷殘？

無理闖入私人地方再開無雙咁打人 你隊友自己發狂離隊想打人比人圍返又係我地錯？

你逼示威者跳入大埔公路逃避追打又冇問題？你覺得普通人走上公路唔會比車車死？走到最後一個先拉住佢拘捕等冇人救到佢 冇鏡頭執行私刑又得？

結論：必須追究責任話比班狗聽邊個先係主人 屌你老母你地係公僕黎 你幾時聽過護院會打鳩主人？

It’s too late
先不論真假.
從有人選擇用結束自己生命去對抗𠵱個政權嘅時候，
所有嘢已經返唔到轉頭

死撚開啦臭閪黑警
想上黎博同情？

咪加左人工囉，埋沒良心的工係咁架啦，唔通大把毅進起薪24000又合理咩，講真你入職果陣唔知份工唔使用腦聽指令架咩，而家又出聲，第一日市民比人打到嘔血你唔喊，死左五個人你唔喊，而家有狗無左一節手指係就喊哂口出聲，剩係狗係同伴，死左果五個唔係人呀

做人做狗都唔識選嘅無人可以幫到你

唔洗多 召集你嘅朋友同袍
721 為香港請一日假

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

ENDGAME

學生已做了大人不敢做的事，再下去只有死路一條。

現在是大人出手了。不能怪他們，因為他們害怕他們的親朋戚友甚至員被追害，被誅九族。

但是他們可以用經濟支持大衆。

現在我們的目標是要跟基本法給予香港的㩲力去執行雙普選，只有這樣才能讓香港延續下去。其它一切就讓上帝去處理吧。

香港有幸能存在至今是因為還有被利用價值，尢其是美國及歐洲已經立心不再支持它了,慢慢及持續的經濟流失，在將見的二三年內，任何事情都可以發生。

第一波巳經開始了

第二波

全港有民主意識的人簡稱”人”其它類別叫”魔”。
全港係人的雇主給全部伙計放二個星期有薪假期，令他們有空去靜坐，去那裡静坐你自己心知肚明，假設他們是人。一切都要和平進行。進行前全部人要準備儲蓄備糧食三個月,因為很多勞工界都是人,他們都會放假。請平心地想想這後果，雇主的損失令政府稅收少了，受到影響的雇客在正義下一定會體諒。

第三波

如果政府還不回應，下一歩是再放員工一個月半薪假期再去靜坐。

第四波

全部人暫援交税，大家不用驚，因為將來如果政府告我們大法官會考慮所有因素，會認同人為達到訴求及被不正當地迫害而沒辦法去進行這種方法。

以上進行沒有可能政府不會就範。

[有片］琴晚朗豪有人被幾隻軍裝狗暗角圍嘔！！

收皮啦！！！！
無一隻警畜係無辜

梗係分化啦，而家全部都地底泥過街老鼠
但佢地對市民嘅傷害、施暴完毫無責任要付，又點呢？
當佢地對香港人射頭噴頭扑頭，就唔好諗住係自己人

有撚用咩！叫班藍衫的白衫果個出黎俾我地砌

代咩貼 絕交啦 佢死佢事 關人撚事

全城投訴新城市廣場

公務員secret有個咁既post

今晚沙田一戰後，多名同事受傷，有同事更斷手指。 當同事們回到小瀝源 base 休息，各個正為事件傷心憤怒時，KE RRC 長官們，包括 總指揮 xxx 及 副指揮 xxx，竟然公然若無其事，開心笑笑口，四萬咁口係大地公然來個selfie。

警隊低層同事即時大為震怒及睇唔過眼。 只可惜佢地同高層平時作風一樣，只可以震怒，非常震怒同強力震怒

鬼叫你地係低級人員

警犬仆街死全家

根本我地同狗就係兩種生物，我地受傷佢睇唔到，狗一受傷就傷春悲秋咁

咁不滿ge，辭職囉

黑警死全家

呀警員（都唔知係咪）你講到咁，好簡單
一係你辭職，一係你同你既同事一齊唔妥你阿頭。

完

邊個圍堵市民玩困獸鬥 係商場開無雙 邊個逼到人跳橋呀 全部野都係你班仆街黑犬做既好事 喊？你地全部死哂都冇人可憐呀

忍撚到爆炸都只係寫封匿名信，有無得再廢啲

做人做狗自己揀，係咁多。完。

爆幾個狗仔嘅料
就可輕判

罷工好， 那怕得一個行出黎，文宣用
一流

我地比人打個時又唔見佢地咁樣出聲明
垃圾黑警 抵死

fake news

班差佬成日以為自己full gear 好L勁好L威武，D市民唔敢還手，係要逼到D市民打L柒你先安樂，如果全港有50萬市民敢郁手，你3萬差佬L都未含完就已經比人打L死！

忍咩丫忍 聽唔掂咪辭職做翻個人囉
毅進仔想無壓力逗二三萬一個月呀？收皮啦你

洗你老母底呀，我哋俾人打你又唔出聲明？收皮啦死黑警，咁撚善良除低套制服，同我哋企同一陣線，我就信你自己友啦

Up

收皮啦想洗白 封鎖 上一頁

反你老母啊反 警察條例寫明要對上級絕對服從 唔服從就紀律處紛
唔存在反對高層既問題 要反對既除左辭職冇其他辦法
同埋要辭都一早辭左啦 唔辭個d點會俾你up兩野就辭啊

警察係咪高人一等，
警察係咪有特權？

我好肯定啲撐警撚肯定未見過警察眼神，
佢哋真係想置我哋於死地。

如果上司叫前線警員食屎，咁前線警員會唔會食？命令wo，肯定唔會啦，仲會罷工、抗議等等。既然連屎都唔會食，咁上司「叫你去死」wo，依家。點解唔係比「叫你去食屎」有更大反抗？

作為一個打工仔，真係好清楚咩叫上有政策下有對策。下面係唔認同既唔想做同好反感既，一定有辦法hea左去。

唔洗D咩家屬出黎講啦，我聽幾多警犬fd，話要取消放假出去打人

我都忍撚夠你地，琴晚封左新城市，焗到我條女差 d 暈

警察（不論前線後勤）都唔會係同路人，係同路人就唔會攞棍大力扑

收皮啦咩每次和示威完都有衝突呀
琴晚不反對通知書未完嫁屌你老母
唔好講到自己好偉大喺度忍辱負重，辭職囉屌你老母你有人工收嫁仆街 ，你忍係應份因為你係受過專業訓練。

唔好撚諗住係連登出post洗底啦死黑警

辭職囉屌你老母

貼撚夠未呀5毛
出完一個又一個

[有片］琴晚朗豪有人被幾隻軍裝狗暗角圍嘔！！

咪撚再諗住幫黑警洗白 冇一隻係無辜

曲線要講明

屌你老味
收緊錢打人仲話慘 你老味西
你班警察慘？收撚皮啦
俾你打啲示威者唔撚慘嘅
俾你打撚到係醫院訓緊嘅係咪唔撚慘？
咪係到博同情

終於忍夠啦？？

出黎打鳩我地lo 屌你老母！
毅進就係毅進
比人挖眼唔係傷殘？
女拔老師就唔係傷殘？
港台司機？？？

四個自殺 四個家庭嘅心靈唔係傷殘？

你老母係咪同狗交配先生到你呢d狗仔出黎啊

番工可以hea 撈
頂唔順老世可以轉行

克警冇好人

警察無個好人

你地望過來眼神又好友善咩 陣係係連登講有咩用 起馬都要好似kt 個軍裝咁 令個社會有d回響先得嫁 你咁打篇文出來 d人話我打都得嫁啦 屌出面屌e個政府既氣量都冇人地只會覺得你地所有都係周一伙人 好似遊行人數咁 就算冇200萬 都一定唔係30幾萬啦 冇人出過聲咪最後咪天下烏鴉一樣黑囉

如果係真嘅 請同你朋友講
「我好肯定啲警察高層肯定未見過示威者眼神，佢哋真係想置我哋於死地。」
你地又有冇睇過自己友啲眼神.....你地點對啲冇攻擊力嘅市民？有攻擊性嘅示威者用果個眼神望你地係應該嫁，係因為你地係用一心想打死人嘅眼神對住班冇攻擊能力嘅人呀！！！你自問下良心仲係唔係度嫁
16/6示威者行完好和平咁散嫁
之後係你地係咁清場 先會變成次次都暴力收場呀 你地用個腦分析下啦
依家高層利用你地想你地死呀 唔好咁蠢啦 佢地覺得只要你地有人死 就會有更多民心呀 呢個警隊值得你地咁做咩？

咩撚冇絕對對錯
職責？？

我覺得唔洗一竹竿打一船人系話……我哋有勇武同和理非，警察入面都有姐……宜家爭取警察嘅支持其實都幾重要，禁諗啦，討好佢地自己都唔系俾人打啊嘛……

收皮啦辣殺 你地完全死不足惜

呢班人啊 你有冇喊啊
喊？？ 留比你老母哭喪用啦on9

怕比人殺wo
仲唔撚辭職 你一定係最佳員工啦 心繫犬隊一輩子

睇到火都嚟

唔知點解睇到好爽

貼嚟把已撚呀智障

極端d講，上司叫你射殺，你係咪照做?

哦 so?

小心被人帶風向

係真ge 話吾該post 自己警員number 然後辭職

分化

支持警察712霸工、除gear

屌

其實只有林鄭先可以解決一切
唔好講北京
因為佢地唔會出面

份糧包咗，係咁

應該遊行反對林奠同蘆葦葱推警員去死
怕危險就罷工拒絕鎮壓遊行

以後出親啲撐警/洗白post嘅一律block撚哂

曲線都咪撚幫前線班警狗扮可憐啦屌你老母無陰質

打人前唔見你地忍下手?
ON9

一係辭，一係戰場見

傻閪想洗底辭職囉

收皮啦警犬

小心被人帶風向 防人之心不可無

忍夠咪唔好撈囉屌你老母，依家有人攞槍指住你個頭唔比你辭職呀？有人唔做走去做狗

黑警開cam對住女廁門口影，又入商場捉尻人

不如你幫我轉貼

黑警開cam對住女廁門口影，又入商場捉尻人

中聯辦可以停止呢種攻勢, 香港人唔會再上當，真係唔滿意就陣前棄甲

再落去結局只有你地死定示威者死，你個上頭同林鄭先唔會傻到企出黎幫你頂呢壇爛攤子。

經過咁多場示威，落場開打只會有警民兩邊，一落場就要打對家，無得食花生。

所以你地而家得返一條路，就係組織有腦嘅前線一齊罷工甚至打返失去理性嘅同袍轉頭。
咁樣示威者就唔會郁你，你又攬返光環，大家好做。

你只有呢一個選擇，否則浩園見。

咁你幾時死

收皮啦屌你老母

有人迫你做呢份工咩

話就話職責所在 出到黎前線就起勢咁打示威者
依家俾人反擊 就係到話好慘
講到自己咁偉大 我忍我忍

我屌你老味
自己去插人對眼？
之後人地自衛咬撚斷隻手指又好撚慘?
人地差啲冇左隻眼 盲撚左呀仆街
抵撚你死啦 死黑警

仲要扭斷人隻手？

全部野都係你地班黑警做出黎嫁
死都係自己攞黎嫁垃圾

你地只是安全套

用完兩邊都覺得腥臭呀

警察而家係香港係最低賤工種

1980年初農曆新年大除夕，發生了一宗鮮為人知的藍帽子PTU 'B' Coy 叛變事件，一Platoon 41人有35個一齊攞sick leave, 調查幾個月後，受罰的是所有有階級官員，包括大隊長鬼頭。不合法理的命令就要抗命，直接或間接抗命是一個弱勢低級警員的獨立自主選擇!

一係辭職 一係擺工 你揀

藍衫衝鋒，白衫領功

支持你地罷工

好多差佬明明被洗左腦，一定被灌輸有國家支持乜都唔使怕嘅思想！打人打得狠一定升職加人工，可以話有膽嘅就去做！

有點良知就算唔辭工都會hea做，示威者武力有限佢地一定無穿無爛。尋日衝出嚟追住人打反被圍毆；或挖眼被咬斷手指只好怪自己笨拙技不如人，一啲都唔抵可憐！

可憐嘅係納稅人，公帑又要賠錢畀依班失控部隊！

At least 有200萬+4人屌左咁耐佢都仲可以錯重點

真係唔知點幫佢

呢啲文我地要善加利用，將重點放係前線黑警開始意識到自己比人擺上枱，不滿高官高層

呢啲嘢你知我知單眼佬知，但由前線講出黎個感染力係唔同，會直接觸動到其他前線，作為分化材料係一流

大家心水清嘅，借力打力！

齋講無謂
倒戈喇

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

612到依家個幾月 有良心嘅走撚哂啦
走唔到嘅唔見佢地有行動？有冇警犬罷工呀？有冇警犬支持獨立調查呀？

辭職

公園巡邏人唔笑，盧偉聰都吠
呢個月以嚟，已經好耐冇見條街有狗，作文作好啲吖大佬

扮咩啊！你地打人兇人咁開心

卒仔冇權講嘢，人工高包了吧。你們只是做緊看更工作，人工高因為可以放棄，一卒死人卒鳴。

同你地講，所有警員好不滿，警員都唔想，警員好慘既風都係共產黨吹出黎

收皮 黑警冇個係無辜！

無一個警察係無辜

錢真係咁重要？錢可以令到人良心都冇埋？咁佢就唔好咁多嗲po文上連登啦，又要馬兒好 又要馬兒不吃草？！

黑警去死

終於識驚？之前唔係好威風八面架咩

示威者想置你哋於死地？

係你哋喐手先㗎！屌你老母

永久傷殘，出於挖人隻眼，人地本能地咬斷手指

除了抵鳩撚死，冇第二個形容

生物型機械人會有獨立思考咩？

忍咁耐咁唔開心唔辭職？

講得出「職責就係職責」呢句on9說話已經唔使睇落去，快啲落地獄啦。

係半隻手指冇咗.....講緊係永久殘廢啊
睇到呢句真係好嬲。
我地咁多年輕人受傷被捕，斷送自己既前途甚至生命，你無左一節手指就叫春？
咁你係咪理解到示威者既憤怒同悲痛？係既話，唔該你快d辭職，否則唔好係度搏同情。

咁抵佢地成世做狗幫班高官含撚啦

根據佢既邏輯 俾錢佢殺人都得 睇下俾得夠唔夠多咁解

唔夠術語，唔似

0分重作

算吧啦
最無辜個個係市民 傷得最多個個又係市民
想殺人 搞暴動個個係你班黑警呀

你21號放低盾牌，警棍。加入示威行列，咪無事囉

死不足惜。

完。

小心呢啲post，想人體諒黑警，俾人覺得佢地都唔想係無辜
但係大家唔好忘記，佢地打人打得幾仆街
黑警無一倖免

好, 我體諒你哋

的確呢個係政治問題 政府唔應該用警察去解決政治問題

但唔代表警察可以濫權 你地做好自己 冇人入到你 委任證都唔帶 叫人隻揪 施用不必要暴力 咁樣係冇人可憐你的

反啦
你地警隊要改革架啦

🙏

笑死 連委任證都唔帶 連最基本既守法都做唔到
學人講執法 維護社會治安

我唔知係我太和理非定點
點解我覺得篇文咁似個啲分化狗既文宣咁

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

狗想洗白 收皮啦
14年打後仲留職/入職嘅全部無個好人

快d死

根本唔應該入mall.

仲唔勸你班同事7.21罷工
同我地講呢啲托柒咩

佢主要想講,要打..就派多d 人

rr係叫唔好打示威者

死黑警 自盡啦

睇你唔起

講到咁難受又唔遲職？死黑警

屌你老母建制派日日話撐警撐警
尋晚我地成班前線俾人打到仆街
今日成班縮晒入老母個閪一句加油說話都無
為咗選舉個個做縮頭烏龜
睇死我地幾萬票唔俾黃屍一定要益你地?
好 一於射晒落海嚟個一拍兩散

開名貼委任證先

呢d煽情文係
炒車炒到出晒名既連登仔先會信

然後瘋狂share

咁撚辛苦咪唔好撚做，依家拎住枝槍逼你做黑警？屌你老母

我信，但麻煩佢嗰日組隊病假

辭職
再唔係簡單少少，所有遊行日一律請假，年假事假病假，自己製造一個避開衝突既環境
做人做狗自己揀

負評 上一頁
沒有一個港共爪牙是善良的
都是惡臉邪心

忍夠咪劈炮囉屌你老母

個問題好易解決，叫全體警畜跪係到向全港市民道歉，再拉哂班犯法犯通例既畜牲上法庭，再拉埋林鄭出黎審，包無人再侮辱你地。

支持良心警察 效法徐步高
為警隊洗清污垢

要po自己po啦 on9

汪汪汪汪汪汪汪

唔做人做狗, 抵撚你死喇,
黑警全家生CANCER

我地只相信你辭職明志，唔撚好再放風啦死共狗

其實咁L辛苦，你地有係諗過做返人？前線一齊放下狗棍，集體企返係市民大眾呢邊，上面班仆街只當你地係condom, 你地返轉頭令佢地變做無兵司令仲可以賺返dd樽鹽。唔好同我講咩養家，你係咪想你家人將來係港共控制下洗腦，你仔女覺得7婆親過你？

難分真與假

佢唔會睇咁貼出黎托柒咩
討論區唔係比佢單機
想舒發感情既去返自己fb出post
你貼得出就預咗會比人屌啦

收皮啦 冇人歡迎你地

成篇都係得汪字

你地一定會得到報應

上一頁啦 又係典型既轉移焦點post
想為前線攞返咋沙 等示威者心軟唔打狗
無錯係上頭落既命令 但你有權選擇執行方法
你封哂全部路衝入去想復仇式打示威者既結果係逼虎跳牆 簡單啲黎講 抵撚死啊
仲有 唔好講到你地人格好高尚淨係follow order咁啦
好撚嘔心啊 已經好多狗隻係自己social media自爆想打死示威者 你就唔好再轉移視線啦 無撚用的
唔好當香港人全部都係毅進仔啦
我地有獨立思考的 唔似你

冇人想知
Too long

係不滿就公開出嚟屌鳩林奠同比卡超，仲係度出post

收翻埋你篇文，0分重作

忍夠咪辭職。 警你老母

文宣出動!!

吓？ full gear 仲話驚？ 咁可唔可以叫佢地用下個腦，諗下示威者咩都冇係咪會仲驚？
同埋，唔該唔好用咩壓力爆煲做藉口啦！真係好嘔心！大部分香港人都好大壓力，同埋日日都OT到仆街！係唔係壓力大就可以亂咁打人？要插係插你上司呀！

其實成篇野佢都冇表示警察有錯，只係明白市民情緒，仲認為警察係執行職務。
佢舉啲事例仲好笑，警員倒地比人圍打但無視佢之前無需要咁追打人到電梯，比人咬斷手又唔講下點解插眼。入商場嗰段仲好笑，著眼點居然係太少人入去而唔係做咩要追入商場。你話面驅散示威者但你又唔比佢哋走。 話示威者眼神想殺人又唔諗下佢哋本來目標係林鄭，係你班克警比政府利用震壓市民，難道你哋睇眼神好有善。
講到咁慘，你哋有裝備有人工收，示威者出錢出力面對既係不平等武力同之後既政治檢控。
係外國一啲有思想既警察面對不公義既命令時會發起按章工作，而唔係你哋咁開無雙mode

你話你係狗，無根無強，點信你
Show pass 睇完先講野

屌你啦！想帶風向！？
叫班狗罷工/除裝我就信

發起按章工作，即刻冇哂矛盾

你係想反映既 叫個警察員佐級協會搞次大罷工囉 你打係到政府唔會見到架

倒戈
唔係唔好扮可憐
冇人會信警犬

咪撚扮慘啦 係要為咗兩萬幾企係人民對立面做狗 仲想洗白

Resign
搞掂
咁能多嗲做乜 ?

唔撚洗博同情啦屌你

可以hea做
69 616兩次百萬行 沿途得幾隻犬
想開邊條路就邊條路
尋日想開條源禾路 你咪由9我地開
就算佔撚埋又點 夜晚自然會散
係一班狗沉唔住氣係要開波

喺外國，你哋俾示威者打死好耐啦。
唔講戰術，警員都係打份工啫，我地遊行都係表達訴求啫，你估好想同個咁重裝甲嘅人隻揪？
打傷人你又要寫report，求其hea做，俾人屌完返屋企嘆冷氣，離開遊行路線又係一條好漢，其他事上幫咗市民人地一樣會講「唔該曬阿sir」
但呢個moment大家仇恨值咁高，你哋警員但熱愛打鳩市民就冇計傾。

呢篇文send 比d偽中立既人睇係有用架，等佢地將矛頭轉返去一哥同林鄭！

先唔講你地警察點樣喪打學生，就講下你地點解每次都要執法不公，唔去處理/警告/拘捕/檢控打學生，打和理非既地方人士/聲稱撐警人士/藍絲/親建制人士/擬似黑社會人士？
由14年到依家你地試過幾多次公平公正公開執法？
你地只係一次又一次保護佢地，護送佢地。你地撫心自問，係唔係抵俾人鄙視？
你怕死人咩？唔通市民唔怕死人呀？你有齊gear，要保護有保護，要打擊有打擊，市民可以對你地點？
今時今日仇視你地，唔係一朝一夕，成日覺得市民遊行係阻住你地放工放假，破壞社會安寧，搵麻煩出嚟。大家唔想大熱天時留係冷氣地方攤抖下？後生仔唔想專心學業或者諗下放假去邊咩？只係係大事大非之下，市民再唔能夠透過選票議會去申訴，只有靠對腳行出嚟～
我唔會黑警前黑警後咁稱呼你地，不過我相信全香港對你地反感已經好夠！今日你可以選擇堅持執行你地上司既指令工作，你亦都可以遵從法理情去執行公務。
最後，做人定做乜，你自己決定！

Thanks

一日未見有實際驚犬不滿行動
見到乜野離心吶喊屌一哥
通通當係兄弟文宣就得
切忌打飛機講階段性勝利，我地只有贏/輸，勝利條件係五大訴求全部實現

辭職
擺到明警狗而家係市民同政府磨心
明知班高層唔會理你地前線點打生打死
想走就走
為咗份穩定嘅糧而選擇繼續承受你口中壓力冇人幫到你

完全睇唔出佢地忍得有幾辛苦喎，佢地見到平民就好似見到殺父仇人咁，連老人、細路都要畀佢地用棍指住塊面大聲咁喝，打平民又下下用盡力好撚肉緊，咁樣邊可能有人會同情你地？如果你地捉一哥同7婆出黎當示威者咁打或者會多d人同情你地既

打人打得咁爽 搵和平示威者出氣
唔好以為完晒呢啲事會唔同你地算帳

已經比左好多好多機會你比變返做人
撩到大家都勇武魂覺醒先識驚？
收皮啦
咁驚唔gur未辭職
辭職就唔會搞到你

最好錄晒音
好似圍堵行動個啲毆打市民唔會揹非個啲
咁唔滿意警隊未用呢啲向市民投誠
咁都做唔到就未怪大家
先撩者賤

辭職囉，講完。

打果陣唔見你地咁講
你地棍棍攞命
下下唔係想制服而係洩憤你想依嫁人地對你仁慈?

On99 要講就自己擺工同政府講
上黎連登博同情？收皮啦
將所有野掉轉黎講

想洗底?
你哋殺紅眼,濫暴,執法不公

都係果句
有人唔做
做狗又屌自己老頂
咁點解仲要做

大sir 叫你用槍射q示威者你就跟?揾到高薪糧準就冇左良知，成年人自已識選擇既

post返去藍屍page囉

企開D啦 dllm

死警賊 全家終身屈喺大灣區啦 賤種

想講，除咗話高層要負責以外，佢唔覺得前線有做錯到。

諸君義士，我有另一見解！

首先放下仇恨諗一諗！

警察其實都係由香港人組成，諸君各位身邊好友，或許有一日因不同原因加入警隊。其實係唔係一定要將警察放在對敵方面？定或是用方法去令渠地站在我們這一方會對我們更有利？（如諸君認同，方法再討論）

如果能說服警察站在我們這一方，化敵為友。起碼大家他日大家對陣時，已認同我們的警察，起碼前線一班，都唔會對示威者下重手。另外，如果我地奪得政權，我地都需要警察幫我地維持治安。

辛亥革命成功都有乃新軍變節，我地能令警察站在示威者一方，比與他們對陣有利。

我明白諸君對警察依然怒火中燒，但放下仇恨想想，讓警察站在我方，讓他們掉轉槍口，劍指特區港共政權。

明知屋企人可能會有生命危險仲做呢份工
為家庭真係唔撈警好過

你无打人唔代表你无错，警队是一個有公权力的整體。
示威人士已經有4个犧牲了，还不夠嗎。
警队被当槍使你心有不甘，同袍落单被圍你心痛。但你同袍打学生时有克制过嗎。
一個警队要得回市民尊重不是靠前線人員出來吐苦水，而是高层出來道歉及制裁暴力警员。

我好肯定啲警察高層肯定未見過示威者眼神，佢哋真係想置我哋於死地。

DLLM 唔好博同情又偷偷地踩我地一腳

今日唔知點解好多黑警前線既文係到扮慘扮可憐
唔好比佢地呃到

琴日有狗斷手指都得唔到民意 依加諗住扮可憐？
咩品種既狗都係狗
唔想做就放低枝炮同我地企埋同一邊
唔係講咩都冇用

一睇就知係文宣分化好文
連登仔真係蠢過隻豬

乳膠漆
乳膠漆是在20世紀發明，是乳化塑膠漆的簡稱，為水性塗料，主要成分是水溶性的壓克力樹脂，抗鹼顏料，功能性的乳膠漆還具有輕微抵抗壁癌的能力，因為在使用上非常方便，甲醛含量低，粉刷過後會形成一層乳膠薄膜，樹脂分子極細質感較水泥漆來的好，並且容易乾燥(30分鐘表面乾燥，4小時可達完全乾燥)，可用水擦洗，灰塵也不容易沾黏。

pros: 平過acrylic（塑膠彩） ，又唔洗特別溝水用

寫書法墨水
pros：快乾，難洗，帶出街方便，易買

如果一人一支寫書法墨水加膠袋，咁就可以輕鬆自製墨水蛋
行申：art jj

回錯

淨係得個講字
關我撚事?

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

講真
交吓行貨
又唔好離隊衝去打市民
其實就好安全

仆街死啦你
有人唔做做狗
知唔知點解你又無腦又無技能都逗到二萬幾蚊人工呀？
因為人地要你做隻聽聽話話嘅狗呀
做警察學人怕受傷？你份糧包埋架屌你
講到咁撚正義 咁點撚解要打鳩啲無反抗能力嘅人呀
你老母生你出黎就係為左好似爛仔咁周圍打鳩人呀？

FULL GEAR打人就有士氣
俾人打一兩件就扮死

屌你老味

唔好再叫人辭職啦
辭職同焦土有咩分別？
解決到問題咩？
我地就係需要呢d仲有良知既警務人員將警隊撥亂反正。

我地應該
鼓勵佢地罷工！
鼓勵佢地抗議政府高層先係正途呀！
大家都係香港人！團結先係力量！
We can connect！

委任證又冇

又貼曬反光貼

屌你老母忍受唔到你咪扑鳩你啲同行狗隻lo

反正都認唔撚到架啦

為啖飯 又要做狗 又要比人屌 又要比人打

你咪唔好做lo

咪講咁撚多
辭職囉

明白，差佬條命 > 市民條命。廢話

怪就怪何妖帶藍絲出黎搞事 令成個運動風向變成針對警察。目的已經完成

有良知就辭職啦, 癈柴

得啦 收皮啦
講到咁慘未辭職囉

我屌你老母 有因必有果

又係你 唔好再喺差館上連登啦

講到比人逼咁 明明自己有選擇可以唔做 班狗罷做主人咬你

關唔關我事呀，再嘈打埋你吖

哦
忍夠了，然後呢？
你忍夠你唔去升級
仲要將你受嘅氣發洩喺示威者身上
睇死你班垃圾大sir面前叫春都唔敢啊忍夠

扑人頭扑得你咁過癮，而家就話唔想做人政治工具？
唔好話見到差佬畀人打，見到普通人畀人打我都一樣同情
然後我諗返過去呢幾年你班仆街嘅嘴臉
要人同情？死撚開啦
轉貼你唔識自己貼去廢老page
有連登ac你會唔識開fb ac？收皮啦

我想問, 當你啲伙記暗角打鑊, 係咪被逼? 對尋晚旺角打路人果單有咩回應?有啲市民明明乜都無做, 點解要拘捕佢? 前線警員同議員對罵又係受上司指示? 呢啲野你都係答唔到架啦, 自己諗下點樣做啦

收皮啦死差佬

收皮啦屌你老母
走啦

政治工具 辭職啦

喺公園巡邏都有人係咁扮狗吠<——

邊位狗語翻譯巴絲？

好地地點解居民要丟你呢? 自己諗啦 "一定係你做左D咩先比人搞啦"

講完繼續逗糧 過主啦

鳩up吹風冇用

喺對家未有任何實質表示前，緊記沒有一個是無辜，記住對家係狼而我地只係兔仔，冇資格亦冇能力同情佢地

備水槍迎接夏水禮 大家記得帶梘液呀， 不過小心跣親喎大家

Okay所以呢？辭咗職未？一日未辭職一日都仲係畜生。都係個句啦，佢有得揀㗎巴打

【置頂】721前線需知

收皮啦 香港唔歡迎你呀

扮可憐

放低委任證，辭職。

睇撚住呀，禍必及妻兒
就算我地收唔到你，個天都會收你
地獄已留位比你全家

會有報應，唔信問關二哥。

你個員佐級協會又咁撚串 一係就協會搞擺工/按章工作
唔係講咩都哂鳩氣 你呀 就大壓力 我地唔撚大壓力既

咪辭職囉

理9你
如果有日見到一件又倒地我實去補返腳

辭職lor 講就兇狠
想洗底呀
警犬永遠欺善怕惡

咪扮可憐

班撚樣只不過係因為我地識還拖只驚，而唔係終於發覺自己做錯！

死垃圾魔警 經過沙田之亂後就識驚？

輸打贏要呀 我就睇下邊個死先

但我話你聽 我比你唔怕死

咪撚搏同情啦你地班狗以後都會比香港人唾棄，圍住屌架啦 算撚把啦

唔好再貼呢啲假風啦 唔要猜測對面 係忍夠一早就自動離職/除頭盔啦

收皮喇 亂9咁拉人

辭職囉屌你老母
咁撚偉大忍忍忍 忍乜春啫

收皮啦 黑狗 邊個還番四條命比烈士阿

如果篇野係真，佢咁心水清就辭職啦
終於有人明係林鄭同一哥擺佢地上枱

但咩叫做職責就係職責？？？職責唔包你地濫權，唔包你地濫用武力

既然咁有責任心，點撚解唔見打人/ 搞女仔既廢老藍絲比你地拉？？？根本就選擇性執法，收皮啦

支持警察罷攞OT不合作運動

考慮吓做番人
企喺市民嗰邊
示威者争取嘅你都有份

冇人想殺死你地，
只係你地做得太過份，
係唔係都開人拖先

講到自己打人無錯咁

屌 冇人逼你做架

係就唔好服從班on9白衫 佢叫你衝 你咪話唔撚識

點呀，前線警犬，咁撚辛苦點解唔辭職？

DLLM 兩隊？兩百人呀？！
你有無睇清楚件事呀？示威者想走咖，不過你地連眼都貼左反光貼，人地又背住你走嘅，你點睇到丫。
你地咁都可以話人兇你。重作啦，

唔係屌樓主，屌你朋友

屌你老母臭閪，狗就真係狗，打算用感情牌嚟打？屌你老母，夠膽就自己post出嚟面對啦撚樣，夠膽post唔夠膽睇comment?

曾經係狗一世係狗 點洗都無用
致前線dog

唔好辭職，倒戈啦，攞棍去打鳩林奠同肥佬聰

2014年已經經歷過一次，但係今次嘅情況更加崩潰恐怖，再咁落去我唔知幾時會出人命，可能係警察先可能係示威者先。我係一個香港前線警務人員，我懇請林鄭月娥同盧偉聰唔好再利用警察去解決政治問題。香港已經唔可以再承受落去。

我地呢邊死左5個人，一大班傷哂。
你地一節手指係未夠賠，唔好走黎流鱷魚眼淚，黑警冇一個無辜。

鄭立：甚麼官員罵官員，前線罵長官，議員罵特首，這些拙劣的演技，不要玩了吧？

講到咁委屈都唔辭職！
抵你冇人可憐！

屌你老母full gear又槍又盾你同我講驚死？
班學生個個瘦蜢蜢得口罩眼罩都未話驚死
自己檢討下啦

唔好搏同情啦
你做得呢份工已經預左會有咁既後果

一係劈炮 一係繼續同流合污
唔係既劈炮既 麻煩請你收皮

辭職冇用,要用行動比壓力上面

收皮啦，做狗你揀咖

警員會被人殺， 示威者就唔會？
警員打示威者係合理執法咩事到冇，示威者打警員係襲警暴動要被告要坐監的。
警員有家人有呀媽生，示威者一樣有！
警員跟 order做野，你受得人工就要做，但你可以選擇放鬆手腳去執行，但你地警察係選擇打斷人隻手，想打死示威者，示威者可以點？

其實講到咁驚咪辭職囉

有得揀架wo

你係要做狗邊個迫你

你班前線何嘗唔係想殺示威者丫 直頭唔理係咪示威者 在場既一律殺
女人又打 訓低又打 制服左都踢幾腳
無犯事既都拉你埋暗角 幾個打人一個再屈返人襲警 根本靠打黎發洩 打唔到就屈 當差屈人 呢啲咁折墜既野 你地都做 你班差佬仲話自己係執法 執你地一濟就有 小心生仔都養唔大呀

支持藍衫集體罷工

警察高層肯定未見過前線警察既眼神，佢哋真係想置所有人於死地。

你都應該未見過你D"同袍"望住示威者嘅眼神 睇過你就知係邊個想置人於死地 收皮啦毅進仔

其實你係呢度出post有咩用？😓😓😓

如果你唔同意文章內容 你唔會代post

你睇得出高層點你地唔洗本
但點解你唔辭職？你自己揀返黎

唔好諗住你只係跟order 唔好諗住政治唔關你事
而家警隊就係政府副牌 無你地幫政府做野政府就跪咗係到
你著得套制服你就揀咗你既政治立場係幫政府 與民為敵

Btw出賣你地既點只高層
林鄭一邊保警隊 另一邊就出篇想落台但中央唔比既新聞 時間岩岩好 卸哂啲民憤去狗隊到
呢個時候越讚你地 你地越大鑊

市民死咗5個了

你啲同事何嘗唔係想置示威者於死地？洗唔洗搵返條片比你睇 一路以來你班仆街打得我地幾撚狠？

冇人會信
狗呃唔到人

代乜撚嘢貼呀
之前又係到post同啲狗嘅對話
係咪想幫手洗底呀
躝開啦

有羞恥心既就罷工辭職
搵人代貼係咩意思
點講都得架啦

甘心為份糧做隻狗埋沒良心毆打市民，追究就一定追究到你班人到底，係咁不滿既就比d guts 辭職，做返d野唔好得個講字，無人可憐你地，就算確認林鄭想你地死又點?依家你想我地普通市民死呀

撤回惡法
成立獨立調查委員會
實行雙普選
問責林鄭整個班子包括盧偉聰及一眾行會成員同建制派，執番好個爛灘子跪低道歉先下台

班狗忍夠洗撚話我知貼出黎做乜

抵撚死啦

忍夠就辭職啦得把口講

有良知都就唔會癡左線咁幾十隻狗圍咬示威者啦
忍夠點解唔選擇死諫, 上面老細又心想事成, 佢一定有最高規格安葬

(唔洗代貼）

黑警死全家

都係個句
有機會就勾引下黑警老婆
整頂綠帽畀黑警戴

得閒又勾引下黑警
攪散佢頭家都好

勾引佢老母都得
真正屌佢老母 做佢老豆

佢地仔女都唔好放過

合法架！

近排唔見晒社記班友，原來轉晒做寫手

睇tvb定東網呀？

黑警無一個無辜
btw死condom仔 收嗲la

死全家啦屌

我好肯定啲警察高層肯定未見過示威者眼神，佢哋真係想置我哋於死地。

邊個想置邊個死地先

無撚錯呀你地班垃圾係俾港共政府擺上枱呀
但你呢班仆街先係想打死示威者既人
收一收皮啦扮可憐
黑警死全家
禍必及三代

我知我咁講好天方夜譚
但係有冇諗過我地依家個情況
根本就係左手打右手。都打唔中個腦
即係政府。極權
我突然諗到如果我哋發起眾籌。
係幫班警察打官司。
然後搞個反高層遊行
要搞到佢哋分化。我相信好多藍色衫嘅警察
都好撚白色衫嗰班仆街指指點點
踩住佢哋上位。

條件係要遊行時候。着住制服企喺市民前面
支持市民。有無可能令到一班仲有少少良知嘅警察幫手？唔好多會唔會有10個八個呢？
當有呢班人行出黎反抗。我相信陸陸續續就會有更加多嘅警察支持加入。
我唔係要幫佢哋講好說話。
但係事實。我哋要改變現時嘅政府。
一定要吸納警察佢哋嘅支持。
我好希望有一日我見到好似外國咁樣示威者
同警察企埋員一邊。反抗呢個不公義嘅社會

依家打來打去真係唔會有咩幫助。
希望大家可以討論下有冇其他辦法

我知道香港人唔拖得冇耐性
但係真係要有耐性。革命係需要時間
唔係一朝一日就做得成。我見到好多後生仔咁有熱血我都好感動。我希望可以keep住到11月。
睇吓有能可以改變議會嘅生態
依家林鄭就係想拖。同雨傘革命一樣
要你地鬼打鬼。左手打右手。
或者係想你哋示威者唔小心打死其中一個警察

我曾經諗過警察打死示威者一定更加多人出嚟
係我哋會更加多人出嚟但係我唔覺得個政府會理我地。
我要講就講晒啦希望大家明我意思啦
勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆
大家加油

如果你朋友咁嬲。有無考慮過企係我地依邊
我相信市民願意出錢幫佢打官司

Noted.

叫佢公開警察通例29條
係咁多

咁撚慘辭職囉

我地d示威者畀你地打到暈咗都仲要畀你地撻落地你唔講？
你位斷指同事本身想挖示威者眼你唔提？
示威者個個流哂血仲要係警署畀人不人道對待你唔講？

我好記得班差佬打完人好開心影大合照

anyway，變節反政府囉，唔好做condom囉，
清場都可以hea清㗎啫，
冇人想同警有仇，個個都知始作俑者一定係政府，
明明對警隊高層有影響力嘅得你地，
罷工hea做遊行，是但一樣囉，
實支持㗎喎

又想洗白 躝啦屌你老母

屌你老母 收皮啦

汪！汪！汪！